{"name": "lobby", "children": [{"name": "Agriculture", "children": [{"name": "Agriculture \u00e9cologique", "children": [{"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name_invited": "Marcel Liner", "name_inviting": "Michael T\u00f6ngi", "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "lobby_name": ["Bio Suisse, Vereinigung Schweizer Biolandbau-Organisationen"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Production/Commerce", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Florence Schurch", "name_inviting": "C\u00e9line Marie-Claire Amaudruz", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "lobby_name": ["UpGrain AG"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}], "type": "branche"}, {"name": "Communication", "children": [{"name": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Rosmarie Salzmann", "name_inviting": "Werner Salzmann", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "lobby_name": ["Project R Genossenschaft"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Sacra Tomisawa", "name_inviting": "Laurence Fehlmann Rielle", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "lobby_name": ["Perrin - Pass\u00e9 Pr\u00e9sent"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "M\u00e9dias imprim\u00e9s", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Ren\u00e9 Rall", "name_inviting": "Beat Rieder", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "M\u00e9dias imprim\u00e9s", "branche": "Communication", "lobby_name": ["B\u00fcndner Tagblatt Verlags AG"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Etienne B\u00fctikofer", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias imprim\u00e9s", "branche": "Communication", "lobby_name": ["L'Ev\u00e9nement syndical SA en liquidation; Lausanne", "Tipo-Offset Aurora SA", "Edizioni Sociali SA in liquidazione"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "M\u00e9dias \u00e9lectroniques", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Rosmarie Salzmann", "name_inviting": "Werner Salzmann", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "M\u00e9dias \u00e9lectroniques", "branche": "Communication", "lobby_name": ["Republik AG"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}], "type": "branche"}, {"name": "Culture", "children": [{"name": "Institutions culturelles", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Nicole Beutler", "name_inviting": "Lorenz Linus Hess", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "lobby_name": ["F\u00f6rderverein Reitschule"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Musique", "children": [{"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Anne Dousse", "name_inviting": "Jacqueline de Quattro", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "lobby_name": ["SONART - Musikschaffende Schweiz; SONART - Association Suisse de Musique; SONART - Associazione Svizzera di Musica"]}, {"name_invited": "Martin Kuonen", "name_inviting": "Philippe Nantermod", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "lobby_name": ["Jungfrau Show Parade"]}], "type": "party"}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Fabian Frauenfelder", "name_inviting": "Thomas Matter", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "lobby_name": ["Ecole de Musique et Fanfare Municipale de Collonge-Bellerive"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Promotion de la culture", "children": [{"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Anne Dousse", "name_inviting": "Jacqueline de Quattro", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "lobby_name": ["Suisseculture", "Taskforce Culture"]}], "type": "party"}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Claude R\u00f6thlisberger", "name_inviting": "Manfred B\u00fchler", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "lobby_name": ["Linguissimo"]}, {"name_invited": "Martina W\u00fcrth", "name_inviting": "Thomas Matter", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "lobby_name": ["\"Bibliomedia Schweiz - \u00f6ffentliche Stiftung\" (BMS); Bibliomedia Suisse - Fondation publique"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}], "type": "branche"}, {"name": "Environnement", "children": [{"name": "Am\u00e9nagement du territoire", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "J\u00fcrg Maurer", "name_inviting": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "lobby_name": ["Komitee Bodeninitiative"]}], "type": "party"}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Roger Kunz", "name_inviting": "Bruno Walliser", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "lobby_name": ["ewp AG Effretikon"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Climat", "children": [{"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name_invited": "Anders Gautschi", "name_inviting": "Michael T\u00f6ngi", "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "lobby_name": ["KlimaGlarus.ch"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "D\u00e9chets", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Daniel No\u00ebl Bulliard", "name_inviting": "Christine Bulliard-Marbach", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "D\u00e9chets", "branche": "Environnement", "lobby_name": ["Stiftung SENS"]}, {"name_invited": "Hilmar Gernet", "name_inviting": "Erich Ernst Ettlin", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "D\u00e9chets", "branche": "Environnement", "lobby_name": ["SwissZinc AG", "TAFE - Tr\u00e4gerverein Ausbildung Fachpersonal Entsorgungsanlagen; Association fa\u00eeti\u00e8re de la formation pour le personnel d'installations de traitement de d\u00e9chets", "Interessengemeinschaft Nassaustrag", "OdA Abfall- und Rohstoffwirtschaft; Ortra Gestion des d\u00e9chets et des mati\u00e8res premi\u00e8res"]}], "type": "party"}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name_invited": "Marcel Liner", "name_inviting": "Michael T\u00f6ngi", "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "D\u00e9chets", "branche": "Environnement", "lobby_name": ["AMS Prestige Properties and Concierge Services S\u00e0rl"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Ulrich Keller", "name_inviting": "Jacqueline Badran", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "D\u00e9chets", "branche": "Environnement", "lobby_name": ["Stiftung Auto Recycling Schweiz"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Eau", "children": [{"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Ulrich Keller", "name_inviting": "Jacqueline Badran", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Eau", "branche": "Environnement", "lobby_name": ["Zweckverband Abwasserreinigungsanlage (ARA) Bellach-Lommiswil-Langendorf"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Helen F\u00e4ssler-Eiermann", "name_inviting": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "lobby_name": ["Zivilgesellschaftliche Plattform Agenda 2030 f\u00fcr nachhaltige Entwicklung"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Environnement et nature", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Martin Rufer", "name_inviting": "Markus Ritter", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "lobby_name": ["Alpen-Initiative; Initiative des Alpes; Iniziativa delle Alpi", "Greenpeace Schweiz"]}], "type": "party"}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Silvan Lipp", "name_inviting": "Hans-Peter Portmann", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "lobby_name": ["WWF Schweiz; WWF Suisse; WWF Svizzera", "Greenpeace Schweiz"]}], "type": "party"}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name_invited": "Robin Quartier", "name_inviting": "Bastien Girod", "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "lobby_name": ["Verein Klimaschutz Schweiz; Association suisse pour la protection du climat; Associazione svizzera per la protezione del clima"]}], "type": "party"}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Claude R\u00f6thlisberger", "name_inviting": "Manfred B\u00fchler", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "lobby_name": ["Stiftung \u00e9ducation21"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Dominik Gross", "name_inviting": "Mattea Meyer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "lobby_name": ["WWF Schweiz; WWF Suisse; WWF Svizzera", "Fondation EcoFormation"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}], "type": "branche"}, {"name": "Formation", "children": [{"name": "Ecoles priv\u00e9es", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Hilmar Gernet", "name_inviting": "Erich Ernst Ettlin", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Ecoles priv\u00e9es", "branche": "Formation", "lobby_name": ["TAFE - Tr\u00e4gerverein Ausbildung Fachpersonal Entsorgungsanlagen; Association fa\u00eeti\u00e8re de la formation pour le personnel d'installations de traitement de d\u00e9chets", "OdA Abfall- und Rohstoffwirtschaft; Ortra Gestion des d\u00e9chets et des mati\u00e8res premi\u00e8res"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Formation/Science", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "J\u00fcrg Maurer", "name_inviting": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "lobby_name": ["HKV Handelsschule KV Schaffhausen"]}, {"name_invited": "Sophie Haenni", "name_inviting": "Sidney Kamerzin", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "lobby_name": ["Universit\u00e4t Bern"]}], "type": "party"}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Silvan Lipp", "name_inviting": "Hans-Peter Portmann", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "lobby_name": ["VSS - Verband der Schweizer Studierendenschaften; Union des Etudiant\u00b7e\u00b7s de Suisse (UNES); Unione Svizzera degli e delle Universitari-e USU"]}], "type": "party"}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name_invited": "Patrick Hofstetter", "name_inviting": "Bastien Girod", "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "lobby_name": ["Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel; Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel", "VSS - Verband der Schweizer Studierendenschaften; Union des Etudiant\u00b7e\u00b7s de Suisse (UNES); Unione Svizzera degli e delle Universitari-e USU"]}], "type": "party"}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Claude R\u00f6thlisberger", "name_inviting": "Manfred B\u00fchler", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "lobby_name": ["LCH (Dachverband Lehrerinnen und Lehrer Schweiz)", "Stiftung \u00e9ducation21"]}, {"name_invited": "Fabian Frauenfelder", "name_inviting": "Thomas Matter", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "lobby_name": ["Ecole de Musique et Fanfare Municipale de Collonge-Bellerive"]}, {"name_invited": "Martina W\u00fcrth", "name_inviting": "Thomas Matter", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "lobby_name": ["Zweckverband Schulkreis Bellach-Lommiswil-Selzach (BeLoSe)", "LCH (Dachverband Lehrerinnen und Lehrer Schweiz)", "\"Bibliomedia Schweiz - \u00f6ffentliche Stiftung\" (BMS); Bibliomedia Suisse - Fondation publique"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Max Hofmann", "name_inviting": "Priska Seiler Graf", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "lobby_name": ["R\u00e9seau Alumnil"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Promotion de la formation", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "J\u00fcrg Maurer", "name_inviting": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "lobby_name": ["Verein edupool.ch"]}], "type": "party"}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Silvan Lipp", "name_inviting": "Hans-Peter Portmann", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "lobby_name": ["VSS - Verband der Schweizer Studierendenschaften; Union des Etudiant\u00b7e\u00b7s de Suisse (UNES); Unione Svizzera degli e delle Universitari-e USU"]}], "type": "party"}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name_invited": "Patrick Hofstetter", "name_inviting": "Bastien Girod", "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "lobby_name": ["VSS - Verband der Schweizer Studierendenschaften; Union des Etudiant\u00b7e\u00b7s de Suisse (UNES); Unione Svizzera degli e delle Universitari-e USU"]}], "type": "party"}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Andr\u00e9 Kirchhofer", "name_inviting": "Stefanie Heimgartner", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "lobby_name": ["Stiftung \"Switzerland Innovation\"; Fondation \"Switzerland Innovation\"; Fondazione \"Switzerland Innovation\""]}, {"name_invited": "Claude R\u00f6thlisberger", "name_inviting": "Manfred B\u00fchler", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "lobby_name": ["profilQualit\u00e9"]}, {"name_invited": "Martina W\u00fcrth", "name_inviting": "Thomas Matter", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "lobby_name": ["profilQualit\u00e9", "Ready!"]}, {"name_invited": "Rosmarie Salzmann", "name_inviting": "Werner Salzmann", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "lobby_name": ["Verein CH++"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Christoph Merkli", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "lobby_name": ["Schweizer Jugend forscht; La Science Appelle Les Jeunes"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}], "type": "branche"}, {"name": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "children": [{"name": "Cantons/R\u00e9gions", "children": [{"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Livia Aeschbach-Jauslin", "name_inviting": "Matthias Samuel Jauslin", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Italianit\u00e0; Italianit\u00e0; Italianit\u00e0", "Coscienza Svizzera - Gruppo di studio e di informazione"]}, {"name_invited": "Silvan Lipp", "name_inviting": "Hans-Peter Portmann", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Kanton Zug; Canton de Zoug"]}], "type": "party"}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name_invited": "Anders Gautschi", "name_inviting": "Michael T\u00f6ngi", "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Kanton Glarus; Canton Glaris"]}, {"name_invited": "Patrick Hofstetter", "name_inviting": "Bastien Girod", "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Kanton Neuenburg; R\u00e9publique et Canton de Neuch\u00e2tel"]}], "type": "party"}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Kevin Grangier", "name_inviting": "Micha\u00ebl Buffat", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["D\u00e9partement des finances et des relations ext\u00e9rieures du canton de Vaud"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Kristina Lanz", "name_inviting": "Claudia Friedl", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Kanton Bern; Canton de Berne"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Communes", "children": [{"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name_invited": "Anders Gautschi", "name_inviting": "Michael T\u00f6ngi", "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Gr\u00fcne Partei Glarus Nord"]}], "type": "party"}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Martina W\u00fcrth", "name_inviting": "Thomas Matter", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Gemeinde Oberdorf SO"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Immigration", "children": [{"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Franz Egle", "name_inviting": "Josef Dittli", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Fachstelle Frauenhandel und Frauenmigration"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Daniel Lampart", "name_inviting": "Mattea Meyer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Schweizerische Fl\u00fcchtlingshilfe SFH; Organisation suisse d'aide aux r\u00e9fugi\u00e9s OSAR"]}, {"name_invited": "Etienne B\u00fctikofer", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Kommission f\u00fcr Ausl\u00e4nderbewilligungen des Kantons Tessin"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Justice", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Claude R\u00f6thlisberger", "name_inviting": "Manfred B\u00fchler", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Justice", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Pro Sozialcharta"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Organes de contr\u00f4le", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Sophie Haenni", "name_inviting": "Sidney Kamerzin", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Organes de contr\u00f4le", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Federazione delle ONG della Svizzera italiana"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Partis", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Dominik Rohrer", "name_inviting": "Erich Ernst Ettlin", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["FDP.Die Liberalen Frauen Schweiz; PLR. Les Lib\u00e9raux-Radicaux Femmes"]}, {"name_invited": "Helen F\u00e4ssler-Eiermann", "name_inviting": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Sozialdemokratische Partei Bern S\u00fcd"]}, {"name_invited": "Lucius D\u00fcrr", "name_inviting": "Philipp Kutter", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Sozialdemokratische Partei Basel-Stadt", "JUSO Basel-Stadt"]}, {"name_invited": "Nicole Beutler", "name_inviting": "Lorenz Linus Hess", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Gr\u00fcne Freie Liste der Stadt Bern"]}], "type": "party"}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Frank Furrer", "name_inviting": "Josef Dittli", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["JUSO Kanton Bern"]}, {"name_invited": "Martin Kuonen", "name_inviting": "Philippe Nantermod", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Schweizerische Volkspartei Matten"]}, {"name_invited": "Silvan Lipp", "name_inviting": "Hans-Peter Portmann", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Alternative - die Gr\u00fcnen Stadt Zug"]}], "type": "party"}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name_invited": "Anders Gautschi", "name_inviting": "Michael T\u00f6ngi", "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Junge Gr\u00fcne Kanton Glarus", "Gr\u00fcne Partei des Kanton Glarus"]}, {"name_invited": "Patrick Hofstetter", "name_inviting": "Bastien Girod", "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Gr\u00fcne Partei Kanton Neuenburg; Les Vert-e-s Neuch\u00e2telois-es", "Junge Gr\u00fcne Kanton Neuenburg; Jeunes Vert-e-s Neuch\u00e2telois-e-s"]}], "type": "party"}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name_invited": "Nicola Forster", "name_inviting": "Corina Natascha Gredig", "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["SP-queer"]}], "type": "party"}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Florence Schurch", "name_inviting": "C\u00e9line Marie-Claire Amaudruz", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Jungfreisinnige Schweiz; Jeunes lib\u00e9raux radicaux Suisses; Gionvani liberali radicali Svizzeri"]}, {"name_invited": "Luzia Gr\u00fcter-Bucher", "name_inviting": "Franz Josef Gr\u00fcter", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Sozialdemokratische Partei Bern Altstadt Kirchenfeld"]}, {"name_invited": "Martina W\u00fcrth", "name_inviting": "Thomas Matter", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Forum Oberdorf"]}, {"name_invited": "Roger Kunz", "name_inviting": "Bruno Walliser", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Junge Gr\u00fcnliberale des Kantons Z\u00fcrich", "Gr\u00fcnliberale Partei Stadt Z\u00fcrich"]}, {"name_invited": "Thomas Borer", "name_inviting": "Alfred Marius Heer", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["FDP Die Liberalen Kanton Bern; PLR Les Lib\u00e9raux-Radicaux du canton de Berne"]}, {"name_invited": "Urs V\u00f6geli", "name_inviting": "Thomas Burgherr", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Schweizerische Volkspartei Sektion Lyss-Busswil"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Reto Wiesli", "name_inviting": "Pierre-Alain Roger Fridez", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Sozialdemokratische Partei der Schweiz 60+; Parti socialiste suisse 60+"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "J\u00fcrg Maurer", "name_inviting": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Verein \"Mehr Transparenz\"", "B\u00fcndnis f\u00fcr mehr Transparenz in der Politikfinanzierung; Alliance pour plus de transparence dans le financement politique", "F\u00fcr eine sichere und vertrauensw\u00fcrdige Demokratie (E-Voting-Moratorium)", "Stiftung f\u00fcr direkte Demokratie", "Crowd Lobbying"]}], "type": "party"}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Livia Aeschbach-Jauslin", "name_inviting": "Matthias Samuel Jauslin", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Forum per l'italiano in Svizzera"]}, {"name_invited": "Martin Kuonen", "name_inviting": "Philippe Nantermod", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Pro Libertate"]}, {"name_invited": "Olivier Mark", "name_inviting": "Jacqueline de Quattro", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Paul Gr\u00fcninger Stiftung"]}, {"name_invited": "Silvan Lipp", "name_inviting": "Hans-Peter Portmann", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["99%-Initiative"]}], "type": "party"}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name_invited": "Robin Quartier", "name_inviting": "Bastien Girod", "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Stiftung f\u00fcr direkte Demokratie", "Demokratie-Plattform WeCollect", "Public Beta"]}], "type": "party"}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Claude R\u00f6thlisberger", "name_inviting": "Manfred B\u00fchler", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Schulen nach Bern (SnB); Ecoles \u00e0 Berne"]}, {"name_invited": "Rosmarie Salzmann", "name_inviting": "Werner Salzmann", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Verein CH++"]}, {"name_invited": "Thomas Borer", "name_inviting": "Alfred Marius Heer", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Jugendsession; Session des jeunes; Sessione dei giovani"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Christoph Merkli", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Schweizerische Nationalbank; Banque nationale suisse (BNS); Banca nazionale svizzera (BNS)"]}, {"name_invited": "Kristina Lanz", "name_inviting": "Claudia Friedl", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Freidenkende Region Bern"]}, {"name_invited": "Stefan Fl\u00fcckiger (Tierschutz)", "name_inviting": "Martina Munz", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Operation Libero Bern (Sektion); Operation Libero Berne (section)"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Religion", "children": [{"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Olivier Mark", "name_inviting": "Jacqueline de Quattro", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Stiftung Z\u00fcrcher Institut f\u00fcr interreligi\u00f6sen Dialog"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Villes", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Nicole Beutler", "name_inviting": "Lorenz Linus Hess", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "lobby_name": ["Stadt Bern; Ville de Berne"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}], "type": "branche"}, {"name": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "children": [{"name": "Oeuvres d'entraide internationales", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Armin Menzi", "name_inviting": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "lobby_name": ["Stiftung Brot f\u00fcr alle; Pain Pour Le Prochain"]}, {"name_invited": "Helen F\u00e4ssler-Eiermann", "name_inviting": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "lobby_name": ["Alliance Sud"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Daniel Lampart", "name_inviting": "Mattea Meyer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "lobby_name": ["Schweizerische Fl\u00fcchtlingshilfe SFH; Organisation suisse d'aide aux r\u00e9fugi\u00e9s OSAR"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Helen F\u00e4ssler-Eiermann", "name_inviting": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "lobby_name": ["Beratende Kommission f\u00fcr internationale Zusammenarbeit; Commission consultative de la coop\u00e9ration internationale; Commissione consultiva per la cooperazione internazionale"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Pro UE", "children": [{"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Stefan Fl\u00fcckiger (Tierschutz)", "name_inviting": "Martina Munz", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "lobby_name": ["Europ\u00e4ische Bewegung Schweiz; Mouvement europ\u00e9en Suisse; Nuovo movimento europeo svizzero"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Promotion de la paix", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Helen F\u00e4ssler-Eiermann", "name_inviting": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "lobby_name": ["Suisse - Solidarit\u00e9 internationale; Suisse - Solidarit\u00e9 internationale"]}], "type": "party"}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Silvan Lipp", "name_inviting": "Hans-Peter Portmann", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "lobby_name": ["B\u00fcndnis f\u00fcr ein Verbot von Kriegsgesch\u00e4ften"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Relations commerciales internationales", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Armin Menzi", "name_inviting": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "lobby_name": ["Schweizerisches nationales FAO-Komitee; Comit\u00e9 national suisse de la FAO (CNS-FAO); Comitato nazionale svizzero della FAO (CNS-FAO)"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Christoph Merkli", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "lobby_name": ["Vereinigung Schweizerischer Unternehmen in Deutschland"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}], "type": "branche"}, {"name": "Sant\u00e9", "children": [{"name": "Handicap", "children": [{"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Ulrich Keller", "name_inviting": "Jacqueline Badran", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "lobby_name": ["Schweizerische Stiftung f\u00fcr das cerebral gel\u00e4hmte Kind"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Pharmaceutique", "children": [{"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Christoph Merkli", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "lobby_name": ["Lonza Group AG"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Produits pharmaceutiques et cosm\u00e9tiques", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "J\u00fcrg Maurer", "name_inviting": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Produits pharmaceutiques et cosm\u00e9tiques", "branche": "Sant\u00e9", "lobby_name": ["Trybol AG"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Sant\u00e9", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Sophie Haenni", "name_inviting": "Sidney Kamerzin", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "lobby_name": ["Medicus Mundi Schweiz", "Arbeitsgemeinschaft Tabakpr\u00e4vention AT; Association suisse pour la pr\u00e9vention du tabagisme, AT; Associazione svizzera per la prevenzione del tabagismo AT"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Soin", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Luzia Gr\u00fcter-Bucher", "name_inviting": "Franz Josef Gr\u00fcter", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Soin", "branche": "Sant\u00e9", "lobby_name": ["SBK Sektion Bern Schweizer Berufsverband f\u00fcr Pflegefachpersonal"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}], "type": "branche"}, {"name": "Sport", "children": [{"name": "Sport populaire", "children": [{"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Martin Kuonen", "name_inviting": "Philippe Nantermod", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "lobby_name": ["Freiluft- und Hallenbad B\u00f6deli AG"]}, {"name_invited": "Silvan Lipp", "name_inviting": "Hans-Peter Portmann", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "lobby_name": ["Schweizer Alpen-Club SAC Sektion Rossberg"]}], "type": "party"}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Roman Fischer", "name_inviting": "Lukas Andreas Reimann", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "lobby_name": ["Handballclub Bruggen"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Max Hofmann", "name_inviting": "Priska Seiler Graf", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "lobby_name": ["Judo Kwai Lausanne", "Judo Kwai Lausanne", "Panathlon Club Lausanne"]}, {"name_invited": "Sacra Tomisawa", "name_inviting": "Laurence Fehlmann Rielle", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "lobby_name": ["Soci\u00e9t\u00e9 Neuch\u00e2teloise de Tir Sportif"]}, {"name_invited": "Ulrich Keller", "name_inviting": "Jacqueline Badran", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "lobby_name": ["Schweizer Alpen-Club SAC Sektion Weissenstein"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}], "type": "branche"}, {"name": "S\u00e9curit\u00e9", "children": [{"name": "Militaire", "children": [{"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Martin Kuonen", "name_inviting": "Philippe Nantermod", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "lobby_name": ["Pro Libertate"]}, {"name_invited": "Silvan Lipp", "name_inviting": "Hans-Peter Portmann", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "lobby_name": ["Gruppe f\u00fcr eine Schweiz ohne Armee; Groupe pour une Suisse sans Arm\u00e9e (GSsA); Grupo per una Svizzera senza Esercita (GSsE)"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}], "type": "branche"}, {"name": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "children": [{"name": "Assurances sociales", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Andr\u00e9 Kirchhofer", "name_inviting": "Stefanie Heimgartner", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "lobby_name": ["F\u00fcrsorgestiftung economiesuisse"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Christoph Merkli", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "lobby_name": ["F\u00fcrsorgestiftung economiesuisse"]}, {"name_invited": "Etienne B\u00fctikofer", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "lobby_name": ["Schweizerischer Verband der Sozialversicherungs-Fachleute, SVS, Sektion Tessin; F\u00e9d\u00e9ration suisse des employ\u00e9s en assurances sociales, FEAS, Section Tessin; Federazione svizzera degli impiegati delle assicurazioni sociali, FIAS, Sezione Ticino", "Ausgleichskasse AHV Kanton Tessin"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "children": [{"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Olivier Mark", "name_inviting": "Jacqueline de Quattro", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "lobby_name": ["Schweizerischer Fachverband M\u00fctter- und V\u00e4terberatung"]}], "type": "party"}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name_invited": "Robin Quartier", "name_inviting": "Bastien Girod", "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "lobby_name": ["Verein f\u00fcr eine inklusive Schweiz"]}], "type": "party"}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name_invited": "Nicola Forster", "name_inviting": "Corina Natascha Gredig", "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "lobby_name": ["CIVIVA Schweizerischer Zivildienstverband; CIVIVA F\u00e9d\u00e9ration service civil suisse"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Ulrich Keller", "name_inviting": "Jacqueline Badran", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "lobby_name": ["Schweizerische Stiftung f\u00fcr das cerebral gel\u00e4hmte Kind"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Egalit\u00e9", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Armin Menzi", "name_inviting": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "lobby_name": ["Verein WIDE Switzerland"]}], "type": "party"}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Franz Egle", "name_inviting": "Josef Dittli", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "lobby_name": ["Fachstelle Frauenhandel und Frauenmigration"]}], "type": "party"}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name_invited": "Etrit Hasler", "name_inviting": "Franziska Ryser", "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "lobby_name": ["Transgender Network Switzerland", "FEDERATION GENEVOISE DES ASSOCIATIONS LGBT"]}], "type": "party"}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Martina W\u00fcrth", "name_inviting": "Thomas Matter", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "lobby_name": ["Eidgen\u00f6ssische Volksinitiative 'F\u00fcr eine gute und bezahlbare familienerg\u00e4nzende Kinderbetreuung f\u00fcr alle; Pour un accueil extrafamilial des enfants qui soit de qualit\u00e9 et abordable pour tous; Per una custodia di bambini complementare alla famiglia che sia di qualit\u00e0 e a prezzi abbordabili per tutti"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Enfants/Jeunesse", "children": [{"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Frank Furrer", "name_inviting": "Josef Dittli", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "lobby_name": ["Kinderlobby Schweiz; Lobby suisse de l'enfant; Lobby svizzera dei fanciullo", "Jugendparlament Stadt Bern", "Jugendparlament Kanton Bern"]}], "type": "party"}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Thomas Borer", "name_inviting": "Alfred Marius Heer", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "lobby_name": ["Jugendsession; Session des jeunes; Sessione dei giovani"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Homes/Institutions", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Martina W\u00fcrth", "name_inviting": "Thomas Matter", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "lobby_name": ["Eidgen\u00f6ssische Volksinitiative 'F\u00fcr eine gute und bezahlbare familienerg\u00e4nzende Kinderbetreuung f\u00fcr alle; Pour un accueil extrafamilial des enfants qui soit de qualit\u00e9 et abordable pour tous; Per una custodia di bambini complementare alla famiglia che sia di qualit\u00e0 e a prezzi abbordabili per tutti"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Sacra Tomisawa", "name_inviting": "Laurence Fehlmann Rielle", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "lobby_name": ["Fondation Marcel Bourquin"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}], "type": "branche"}, {"name": "Transport", "children": [{"name": "Mobilit\u00e9 douce", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Lucius D\u00fcrr", "name_inviting": "Philipp Kutter", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "lobby_name": ["VCS Verkehrs-Club der Schweiz beider Basel"]}], "type": "party"}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Silvan Lipp", "name_inviting": "Hans-Peter Portmann", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "lobby_name": ["Pro Velo Zug"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Reto Wyss", "name_inviting": "Samuel Bendahan", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "lobby_name": ["umverkehR; actif-trafic; Straffico", "Initiativkomitee Z\u00fcri Autofrei"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re", "children": [{"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Ulrich Keller", "name_inviting": "Jacqueline Badran", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re", "branche": "Transport", "lobby_name": ["DTC Dynamic Test Center AG"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Transport individuel", "children": [{"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Ulrich Keller", "name_inviting": "Jacqueline Badran", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "lobby_name": ["strasseschweiz; Route Suisse, F\u00e9d\u00e9ration Routi\u00e8re Suisse, FRS", "auto-schweiz VEREINIGUNG SCHWEIZER AUTOMOBIL-IMPORTEURE; auto-suisse Association Importateurs Suisses d'Automobiles", "Stiftung Auto Recycling Schweiz", "Genossenschaft sestorec"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Transports publics", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Marcel Sennhauser", "name_inviting": "Nadja Umbricht Pieren", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "lobby_name": ["L\u00e4bigi Stadt"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}], "type": "branche"}, {"name": "\u00c9conomie", "children": [{"name": "Alimentation", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Florence Schurch", "name_inviting": "C\u00e9line Marie-Claire Amaudruz", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["grainmade AG"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Assurances", "children": [{"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Christoph Merkli", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Baloise Leben AG", "Baloise Versicherung AG", "Baloise Holding AG"]}, {"name_invited": "Etienne B\u00fctikofer", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Suva"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Banques", "children": [{"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Christoph Merkli", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Schweizerische Nationalbank; Banque nationale suisse (BNS); Banca nazionale svizzera (BNS)"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Cabinets/Fiduciaires", "children": [{"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Christoph Merkli", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Loeba GmbH", "Infra 5600 GmbH"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Chimie/Biotechnologie", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Ren\u00e9 Rall", "name_inviting": "Beat Rieder", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Chimie/Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["EMS-CHEMIE AG", "Gericke Holding AG", "EFTEC AG", "EMS-INVENTA AG", "EMS-CHEMIE (Produktion) AG", "EMS-CHEMIE (Switzerland) AG"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Christoph Merkli", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Chimie/Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Lonza Group AG", "EMS-CHEMIE AG"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Conseil en relations publiques", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Eveline Rechsteiner", "name_inviting": "Thomas Rechsteiner", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["furrerhugi.ag"]}], "type": "party"}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Olivier Mark", "name_inviting": "Jacqueline de Quattro", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["polsan AG"]}], "type": "party"}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name_invited": "Gabriela Medici", "name_inviting": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Hirzel.Neef.Schmid.Konsulenten AG"]}], "type": "party"}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Florence Schurch", "name_inviting": "C\u00e9line Marie-Claire Amaudruz", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Liberethica", "GREEN Advisors AG"]}, {"name_invited": "Monika Lienert", "name_inviting": "Marcel Dettling", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["GDFE GmbH"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Christoph Merkli", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Accenture AG"]}, {"name_invited": "Kristina Lanz", "name_inviting": "Claudia Friedl", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Michael K\u00f6pfli Beratung & Projektarbeit", "Kommunikationsplan AG"]}, {"name_invited": "Sacra Tomisawa", "name_inviting": "Laurence Fehlmann Rielle", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["YPSC S\u00e0rl"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Construction - Gros \u0153uvre", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Roger Kunz", "name_inviting": "Bruno Walliser", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["ewp AG Effretikon"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Etienne B\u00fctikofer", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Berufs\u00fcbergreifende Kontroll-Vereinigung AIC; L'Associazione Interprofessionale di Controllo (AIC)"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Construction - Secondaire", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Urs V\u00f6geli", "name_inviting": "Thomas Burgherr", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Ziegelindustrie Schweiz"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "children": [{"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Livia Aeschbach-Jauslin", "name_inviting": "Matthias Samuel Jauslin", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Associazione Relazioni Svizzera italiana - Berna"]}, {"name_invited": "Silvan Lipp", "name_inviting": "Hans-Peter Portmann", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Letzibuz\u00e4li Zunft"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Andr\u00e9 Kirchhofer", "name_inviting": "Stefanie Heimgartner", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["economiesuisse", "Stiftung \"Switzerland Innovation\"; Fondation \"Switzerland Innovation\"; Fondazione \"Switzerland Innovation\""]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Christoph Merkli", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["digitalswitzerland", "economiesuisse", "Schweizerische Nationalbank; Banque nationale suisse (BNS); Banca nazionale svizzera (BNS)"]}, {"name_invited": "Etienne B\u00fctikofer", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Parit\u00e4tische Landeskommission Geb\u00e4udetechnik", "Parit\u00e4tische Landeskommission Elektrogewerbe", "Parit\u00e4tische Landeskommission Metallunion", "Parit\u00e4tische Landeskommission Carrosseriegewerbe", "Parit\u00e4tische Kommission f\u00fcr Bau und Technik des Kantons Tessin; Commissione paritetica cantonale della tecnica della costruzione", "Parit\u00e4tische Kommission f\u00fcr Metallbau des Kantons Tessin; Commissione paritetica cantonale delle metalcostruzioni", "Parit\u00e4tische Kommission f\u00fcr Carosseriegewerbe des Kantons Tessin; Commissione professionale paritetica nel ramo delle Carrozzerie del Cantone Ticino", "Tripartite Kommission des Bundes; Commission tripartite de la Conf\u00e9d\u00e9ration", "Tripartite Kommission des Kantons Tessin FlaM"]}, {"name_invited": "Ulrich Keller", "name_inviting": "Jacqueline Badran", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["economiesuisse"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Fonds de pension et de retraite", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Elias Bricker", "name_inviting": "Simon Stadler", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Fonds de pension et de retraite", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Schweizerische Sozialpartner-Stiftung f\u00fcr die Auffangeinrichtung gem\u00e4ss Artikel 60 BVG (Stiftung Auffangeinrichtung BVG); Fondation suisse des partenaires sociaux pour l'institution suppl\u00e9tive selon l'article 60 LPP (Fondation institution suppl\u00e9tive LPP); Fondazione svizzera dei partner sociali per l'istituto collettore secondo l'articolo 60 LPP (Fondazione istituto collettore LPP)"]}, {"name_invited": "Nicole Beutler", "name_inviting": "Lorenz Linus Hess", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Fonds de pension et de retraite", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Pensionskasse des Bundes PUBLICA; Caisse f\u00e9d\u00e9rale de pensions PUBLICA; Cassa pensioni della Confederazione PUBLICA"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Gestion de fortune", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Claude R\u00f6thlisberger", "name_inviting": "Manfred B\u00fchler", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Gestion de fortune", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["VALIDITAS Fachverband Schweizer Finanzdienstleister"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Andr\u00e9 Kirchhofer", "name_inviting": "Stefanie Heimgartner", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["AG Haus der Wirtschaft"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Christoph Merkli", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["AG Haus der Wirtschaft"]}, {"name_invited": "Etienne B\u00fctikofer", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Immobiliengenossenschaft COGERIM; COGERIM SOCIETE COOPERATIVE", "Eggh\u00f6lzli Verwaltungen AG in Liquidation", "Unia Viva AG; SI Lignon-R\u00e9sidence SA", "Soci\u00e9t\u00e9 Immobili\u00e8re Cluse-Pr\u00e9au SA; Soci\u00e9t\u00e9 Immobili\u00e8re Cluse-Pr\u00e9au SA", "Wohnbaugenossenschaft \"Sch\u00f6nehof\" Frauenfeld in Liquidation", "Zivag Verwaltungen AG"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Industrie du bois", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Monika Lienert", "name_inviting": "Marcel Dettling", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Swiss Wood Innovation Network S-WIN", "Lignum Holzwirtschaft Schweiz; Lignum Suisse"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Organisations de travailleurs", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Nicole Beutler", "name_inviting": "Lorenz Linus Hess", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Schweizerischer Gewerkschaftsbund; Union syndicale suisse", "Personalverband des Bundes; Association du personnel de la Conf\u00e9d\u00e9ration"]}], "type": "party"}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Silvan Lipp", "name_inviting": "Hans-Peter Portmann", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Schweizerischer Verband des Personals \u00f6ffentlicher Dienste (V.P.O.D.); Syndicat suisse des services publics; Sindacato svizzero dei servizi pubblici", "VPOD Sektion Zug", "Gewerkschaftsbund des Kantons Zug"]}], "type": "party"}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Claude R\u00f6thlisberger", "name_inviting": "Manfred B\u00fchler", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Ebenrain-Konferenz", "LCH (Dachverband Lehrerinnen und Lehrer Schweiz)"]}, {"name_invited": "Martina W\u00fcrth", "name_inviting": "Thomas Matter", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Verband Lehrerinnen & Lehrer Solothurn", "LCH (Dachverband Lehrerinnen und Lehrer Schweiz)"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Etienne B\u00fctikofer", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Schweizerischer Gewerkschaftsbund; Union syndicale suisse", "Stiftung UNIA", "IndustriALL Global Union", "IndustriAll European Trade Union"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "PME/Entreprises/Employeurs", "children": [{"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Anne Dousse", "name_inviting": "Jacqueline de Quattro", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["SONART - Musikschaffende Schweiz; SONART - Association Suisse de Musique; SONART - Associazione Svizzera di Musica"]}], "type": "party"}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Andr\u00e9 Kirchhofer", "name_inviting": "Stefanie Heimgartner", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Schweizerischer Arbeitgeberverband; Union Patronale Suisse; Unione Svizzera Degli Imprenditori", "AG Haus der Wirtschaft"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Christoph Merkli", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["AG Haus der Wirtschaft"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "children": [{"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name_invited": "Marcel Liner", "name_inviting": "Michael T\u00f6ngi", "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["AMS Prestige Properties and Concierge Services S\u00e0rl"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Ren\u00e9 Rall", "name_inviting": "Beat Rieder", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["EMS-INVENTA AG"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Christoph Merkli", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Assivalor AG"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Taxes et redevances", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Florence Schurch", "name_inviting": "C\u00e9line Marie-Claire Amaudruz", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Volksinitiative zur Einf\u00fchrung der Individualbesteuerung; Initiative populaire pour  l'imposition individuelle; Iniziativa popolare per l'introduzione della   imposizione individuale"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Technologies de l'information", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Florence Schurch", "name_inviting": "C\u00e9line Marie-Claire Amaudruz", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["CHANCE5G"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Christoph Merkli", "name_inviting": "Matthias Aebischer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["digitalswitzerland"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Technologies propres", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Hilmar Gernet", "name_inviting": "Erich Ernst Ettlin", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Verband der Betreiber Schweizerischer Abfallverwertungsanlagen (VBSA); Association suisse des expoitants d'installations de traitement des d\u00e9chets (ASED)", "SwissZinc AG", "Interessengemeinschaft Nassaustrag"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Think Tanks", "children": [{"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Silvan Lipp", "name_inviting": "Hans-Peter Portmann", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Think Tanks", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["Denknetz"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Tourisme/Gastronomie", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Helen F\u00e4ssler-Eiermann", "name_inviting": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["fair unterwegs - arbeitskreis tourismus & entwicklung; Groupe de travail tourisme et d\u00e9v\u00e9loppement"]}], "type": "party"}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name_invited": "Florence Schurch", "name_inviting": "C\u00e9line Marie-Claire Amaudruz", "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "lobby_name": ["kaisin. AG"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}], "type": "branche"}, {"name": "\u00c9nergie", "children": [{"name": "Anti-nucl\u00e9aire", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Martin Rufer", "name_inviting": "Markus Ritter", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "lobby_name": ["Greenpeace Schweiz"]}], "type": "party"}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Silvan Lipp", "name_inviting": "Hans-Peter Portmann", "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "lobby_name": ["WWF Schweiz; WWF Suisse; WWF Svizzera", "Greenpeace Schweiz"]}], "type": "party"}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name_invited": "Dominik Gross", "name_inviting": "Mattea Meyer", "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "lobby_name": ["WWF Schweiz; WWF Suisse; WWF Svizzera"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Energie nucl\u00e9aire", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Ren\u00e9 Rall", "name_inviting": "Beat Rieder", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energie nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "lobby_name": ["EFTEC AG"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}, {"name": "Energies alternatives", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name_invited": "Daniel No\u00ebl Bulliard", "name_inviting": "Christine Bulliard-Marbach", "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "lobby_name": ["AEE SUISSE - Dachorganisation der Wirtschaft f\u00fcr erneuerbare Energien und Energieeffizienz", "Swissolar - Schweizerischer Fachverband f\u00fcr Sonnenenergie; SWISSOLAR - association suisse des professionnels de l'\u00e9nergie solaire; SWISSOLAR - associazione svizzera dei professionisti dell'energia solare", "VUE Verein f\u00fcr umweltgerechte Energie"]}], "type": "party"}], "type": "subbranche"}], "type": "branche"}]}