{"name": "lobby", "children": [{"name": "Agriculture", "children": [{"name": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andreas Meier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 7, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 42930}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 7, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 10}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 8, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 728000}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 5}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 11, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 10}, {"name": "Pius Kaufmann", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 2}, {"name": "Priska Wismer-Felder", "wirksamkeit": 7, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 5}, {"name": "Regina Durrer", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": -2}, {"name": "Sidney Kamerzin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}, {"name": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "children": [{"name": "Andreas Gafner", "wirksamkeit": 11, "party": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 10606}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 6}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Daniel Ruch", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 30001}, {"name": "Olivier Feller", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": -5}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Bastien Girod", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 11, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 2603}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Delphine Klopfenstein Broggini", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Fabien Fivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Kilian Baumann", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Rapha\u00ebl Mahaim", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Tiana Angelina Moser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Alfred Marius Heer", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Alois Huber", "wirksamkeit": 8, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 3}, {"name": "Andreas Glarner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Fischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie-Claire Amaudruz", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "David Zuberb\u00fchler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Didier Calame", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Ernst Wandfluh", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 4}, {"name": "Esther Barbara Friedli", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Hans J\u00f6rg R\u00fcegsegger", "wirksamkeit": 12, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 2}, {"name": "Jacques Nicolet", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 4}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Katja Riem", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Magdalena Martullo-Blocher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Manfred B\u00fchler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 7, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Marcel Dettling", "wirksamkeit": 5, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 10}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Martin Haab", "wirksamkeit": 11, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 13400}, {"name": "Martin H\u00fcbscher", "wirksamkeit": 8, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 2}, {"name": "Michael Graber", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Micha\u00ebl Buffat", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Mike Egger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Nadja Umbricht Pieren", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Thomas Knutti", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": -3}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": -2}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Fabian Molina", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Gabriela Suter", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}]}, {"name": "Agriculture \u00e9cologique", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": -3}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Thomas Rechsteiner", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Delphine Klopfenstein Broggini", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Greta Ilaria Gysin", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Kilian Baumann", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 18001}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Corina Natascha Gredig", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Barbara Steinemann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Esther Barbara Friedli", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Magdalena Martullo-Blocher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Thomas Hurter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Brigitte Crottaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 19000}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline Badran", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": -5}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Alain Roger Fridez", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Agriculture \u00e9cologique", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}]}, {"name": "Anti-OMG", "children": [{"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Fabien Fivaz", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Anti-OMG", "branche": "Agriculture", "geld": 7500}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Anti-OMG", "branche": "Agriculture", "geld": -5}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "C\u00e9line Weber", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Anti-OMG", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Anti-OMG", "branche": "Agriculture", "geld": -5}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Anti-OMG", "branche": "Agriculture", "geld": 96000}]}]}, {"name": "Elevage d'animaux", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Elevage d'animaux", "branche": "Agriculture", "geld": 16500}, {"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Elevage d'animaux", "branche": "Agriculture", "geld": 4}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Elevage d'animaux", "branche": "Agriculture", "geld": 5}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Kilian Baumann", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Elevage d'animaux", "branche": "Agriculture", "geld": 125000}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Ernst Wandfluh", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Elevage d'animaux", "branche": "Agriculture", "geld": 2}, {"name": "Jacques Nicolet", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Elevage d'animaux", "branche": "Agriculture", "geld": 16900}, {"name": "Marcel Dettling", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Elevage d'animaux", "branche": "Agriculture", "geld": 5}, {"name": "Mike Egger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Elevage d'animaux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Nadja Umbricht Pieren", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Elevage d'animaux", "branche": "Agriculture", "geld": 5}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Elevage d'animaux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Thomas Knutti", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Elevage d'animaux", "branche": "Agriculture", "geld": 600}, {"name": "Thomas Matter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Elevage d'animaux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}]}, {"name": "Elevage de petits animaux", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Elevage de petits animaux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}]}, {"name": "Industrie fruiti\u00e8re", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie fruiti\u00e8re", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Industrie fruiti\u00e8re", "branche": "Agriculture", "geld": 5}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Industrie fruiti\u00e8re", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Katja Riem", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie fruiti\u00e8re", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}]}, {"name": "Industrie laiti\u00e8re", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 11, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie laiti\u00e8re", "branche": "Agriculture", "geld": 5}, {"name": "Priska Wismer-Felder", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie laiti\u00e8re", "branche": "Agriculture", "geld": 5}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Alois Huber", "wirksamkeit": 5, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie laiti\u00e8re", "branche": "Agriculture", "geld": 15}, {"name": "Marcel Dettling", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie laiti\u00e8re", "branche": "Agriculture", "geld": 3}, {"name": "Martin Haab", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie laiti\u00e8re", "branche": "Agriculture", "geld": 200}, {"name": "Martin H\u00fcbscher", "wirksamkeit": 7, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie laiti\u00e8re", "branche": "Agriculture", "geld": 4}, {"name": "Sylvain Freymond", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie laiti\u00e8re", "branche": "Agriculture", "geld": 5000}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie laiti\u00e8re", "branche": "Agriculture", "geld": 241}]}]}, {"name": "Nourriture pour animaux / Production v\u00e9g\u00e9tale", "children": [{"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Nourriture pour animaux / Production v\u00e9g\u00e9tale", "branche": "Agriculture", "geld": 5}]}]}, {"name": "Production/Commerce", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 32705}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Delphine Klopfenstein Broggini", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Kilian Baumann", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Marionna Schlatter", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "C\u00e9line Marie-Claire Amaudruz", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 5}, {"name": "Gregor A. Rutz", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 5}, {"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 2}, {"name": "Mike Egger", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 5}, {"name": "Nadja Umbricht Pieren", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 5}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 3}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Production/Commerce", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}]}, {"name": "Promotion en agriculture", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Promotion en agriculture", "branche": "Agriculture", "geld": -5}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion en agriculture", "branche": "Agriculture", "geld": 4000}]}]}, {"name": "P\u00eache", "children": [{"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "P\u00eache", "branche": "Agriculture", "geld": -5}]}]}, {"name": "Technique", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technique", "branche": "Agriculture", "geld": 3}]}]}, {"name": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andreas Meier", "wirksamkeit": 18, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 4}, {"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 3}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 6001}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 5}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 5}, {"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Olivier Feller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 22, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 1}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Andreas Glarner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 2}, {"name": "Barbara Steinemann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Esther Barbara Friedli", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Gregor A. Rutz", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 800}, {"name": "Jacques Nicolet", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 7, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Katja Riem", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 116600}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Thomas Hurter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Baptiste Fr\u00e9d\u00e9ric Hurni", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Vins, bi\u00e8re et spiritueux", "branche": "Agriculture", "geld": 0}]}]}]}, {"name": "Communication", "children": [{"name": "Fournisseur de services de communication", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Fournisseur de services de communication", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 5, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Fournisseur de services de communication", "branche": "Communication", "geld": 5}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 5, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Fournisseur de services de communication", "branche": "Communication", "geld": 5}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Fournisseur de services de communication", "branche": "Communication", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Fournisseur de services de communication", "branche": "Communication", "geld": -5}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Fournisseur de services de communication", "branche": "Communication", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Fournisseur de services de communication", "branche": "Communication", "geld": 21000}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Fournisseur de services de communication", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Fournisseur de services de communication", "branche": "Communication", "geld": 3001}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Fournisseur de services de communication", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Fournisseur de services de communication", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Fournisseur de services de communication", "branche": "Communication", "geld": 5}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Fournisseur de services de communication", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Thomas Hurter", "wirksamkeit": 5, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Fournisseur de services de communication", "branche": "Communication", "geld": 405}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Fournisseur de services de communication", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Fournisseur de services de communication", "branche": "Communication", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Emmanuel Didier Amoos", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Fournisseur de services de communication", "branche": "Communication", "geld": 4}]}]}, {"name": "Graphique", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Graphique", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Graphique", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Graphique", "branche": "Communication", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Graphique", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Graphique", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Graphique", "branche": "Communication", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Graphique", "branche": "Communication", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Graphique", "branche": "Communication", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Graphique", "branche": "Communication", "geld": 0}]}]}, {"name": "Librairie", "children": [{"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Librairie", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Librairie", "branche": "Communication", "geld": 5}]}]}, {"name": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Simon Stadler", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 5}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Olivier Feller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Michael T\u00f6ngi", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": -5}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Christoph Riner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Gregor A. Rutz", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Manfred B\u00fchler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Jessica Jaccoud", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Jon Andri Pult", "wirksamkeit": 5, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Martine Docourt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Min Li Marti", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Communication", "geld": 0}]}]}, {"name": "M\u00e9dias imprim\u00e9s", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "M\u00e9dias imprim\u00e9s", "branche": "Communication", "geld": 0}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Marc Jost", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "M\u00e9dias imprim\u00e9s", "branche": "Communication", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias imprim\u00e9s", "branche": "Communication", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Delphine Klopfenstein Broggini", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "M\u00e9dias imprim\u00e9s", "branche": "Communication", "geld": 0}]}, {"name": "Lega dei Ticinesi", "children": [{"name": "Lorenzo Quadri", "wirksamkeit": 3, "party": "Lega dei Ticinesi", "sub_branche": "M\u00e9dias imprim\u00e9s", "branche": "Communication", "geld": 2}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Mike Egger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "M\u00e9dias imprim\u00e9s", "branche": "Communication", "geld": 2}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias imprim\u00e9s", "branche": "Communication", "geld": -5}, {"name": "Min Li Marti", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias imprim\u00e9s", "branche": "Communication", "geld": 19501}]}]}, {"name": "M\u00e9dias \u00e9lectroniques", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "M\u00e9dias \u00e9lectroniques", "branche": "Communication", "geld": 14000}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Nadja Umbricht Pieren", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "M\u00e9dias \u00e9lectroniques", "branche": "Communication", "geld": 5}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Anna Rosenwasser", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias \u00e9lectroniques", "branche": "Communication", "geld": 6000}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias \u00e9lectroniques", "branche": "Communication", "geld": -6}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9dias \u00e9lectroniques", "branche": "Communication", "geld": -4}]}]}, {"name": "Publicit\u00e9", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Publicit\u00e9", "branche": "Communication", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Publicit\u00e9", "branche": "Communication", "geld": 100000}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Publicit\u00e9", "branche": "Communication", "geld": 0}]}]}]}, {"name": "Culture", "children": [{"name": "Artisanat culturel", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Artisanat culturel", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Artisanat culturel", "branche": "Culture", "geld": -5}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Artisanat culturel", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Artisanat culturel", "branche": "Culture", "geld": 0}]}]}, {"name": "Arts plastiques", "children": [{"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Arts plastiques", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Arts plastiques", "branche": "Culture", "geld": 0}]}]}, {"name": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 12, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": -20}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 5, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": -5}, {"name": "Daniel Ruch", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Matthias Michel", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 2}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Fabien Fivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": -5}, {"name": "Florence Denise Brenzikofer", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": -12}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": -5}, {"name": "Jean Tschopp", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": -2}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": -5}, {"name": "Mathilde Crevoisier Crelier", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 11, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 118000}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": -5}, {"name": "Pierre-Alain Roger Fridez", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cin\u00e9ma/th\u00e9atre", "branche": "Culture", "geld": 0}]}]}, {"name": "Institutions culturelles", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Dominik Blunschy", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": -3}, {"name": "Priska Wismer-Felder", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "children": [{"name": "Erich Vontobel", "wirksamkeit": 6, "party": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": -4}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Kristiane Vietze", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 13, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 90000}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 12, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": -20}, {"name": "Matthias Michel", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Pascal Broulis", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": -10}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Simone Gianini", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": -6}, {"name": "Bastien Girod", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Fabien Fivaz", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": -8}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": -2}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 12, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Michael T\u00f6ngi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": -5}, {"name": "Rapha\u00ebl Mahaim", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 2}, {"name": "Tiana Angelina Moser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Liberal-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Patricia Caroline Manuela von Falkenstein", "wirksamkeit": 6, "party": "Liberal-Demokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Barbara Steinemann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Markus Schnyder", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Nadja Umbricht Pieren", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Roland Rino B\u00fcchel", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": -5}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 15, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": -8}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Brenda Tuosto", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": -5}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Martine Docourt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Min Li Marti", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Alain Roger Fridez", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": -6}, {"name": "Simona Brizzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Institutions culturelles", "branche": "Culture", "geld": 0}]}]}, {"name": "Lit\u00e9rature", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Lit\u00e9rature", "branche": "Culture", "geld": -5}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Lit\u00e9rature", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Lit\u00e9rature", "branche": "Culture", "geld": -3}]}]}, {"name": "Musique", "children": [{"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 3, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Heidi Z'graggen", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 12, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 12, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Priska Wismer-Felder", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "children": [{"name": "Andreas Gafner", "wirksamkeit": 3, "party": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 12, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Benjamin M\u00fchlemann", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": -3}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Heinz Theiler", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 5, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 30001}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 12, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": -5}, {"name": "Matthias Michel", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Nadine Gobet", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Olivier Feller", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": -5}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 14, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Corina Natascha Gredig", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": -5}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Tiana Angelina Moser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Liberal-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Patricia Caroline Manuela von Falkenstein", "wirksamkeit": 6, "party": "Liberal-Demokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Andreas Glarner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Bruno Walliser", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie-Claire Amaudruz", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "David Zuberb\u00fchler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Diana Gutjahr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Gregor A. Rutz", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Lukas Andreas Reimann", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Marcel Dettling", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Martina Bircher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Mauro Tuena", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Micha\u00ebl Buffat", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Roland Rino B\u00fcchel", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Stefanie Heimgartner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": -10}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": -1}, {"name": "Walter Gartmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": -1}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": -2}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": -8}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Widmer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Eric Nussbaumer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Estelle Revaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 10, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Jon Andri Pult", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Martine Docourt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": -3}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 14, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 109200}, {"name": "Min Li Marti", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Samira Marti", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Sarah Dominique Wyss", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Tamara Funiciello", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Ursula Zybach", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Musique", "branche": "Culture", "geld": 0}]}]}, {"name": "Promotion de la culture", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 9, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": -10}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 5}, {"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 5, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 4002}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Priska Wismer-Felder", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Regina Durrer", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": -2}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Marc Jost", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Benjamin M\u00fchlemann", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Matthias Michel", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Nadine Gobet", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Pascal Broulis", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": -5}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Fabien Fivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": -8}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Greta Ilaria Gysin", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 4000}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 12, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 2}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Rapha\u00ebl Mahaim", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "C\u00e9line Weber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 2, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Liberal-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Patricia Caroline Manuela von Falkenstein", "wirksamkeit": 6, "party": "Liberal-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 38000}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Thomas Burgherr", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Baptiste Fr\u00e9d\u00e9ric Hurni", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Christian Dandr\u00e8s", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": -5}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": -6}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "David Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": -5}, {"name": "Mathilde Crevoisier Crelier", "wirksamkeit": 5, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 10, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Nina Schl\u00e4fli", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 4705}, {"name": "Pierre-Yves Maillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}, {"name": "Samuel Bendahan", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 5}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la culture", "branche": "Culture", "geld": 0}]}]}]}, {"name": "Environnement", "children": [{"name": "Am\u00e9nagement du territoire", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Sidney Kamerzin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Thomas Rechsteiner", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 5}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": -5}, {"name": "Florence Denise Brenzikofer", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 2001}, {"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 5, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 4003}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Erich Johann Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": -5}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Nadja Umbricht Pieren", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Roman Hug", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Thomas Stettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 1501}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": -6}, {"name": "Brenda Tuosto", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Bruno Storni", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Christian Dandr\u00e8s", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Hasan Candan", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Am\u00e9nagement du territoire", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}]}, {"name": "Climat", "children": [{"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 3, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Matthias Michel", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Simon Michel", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Bastien Girod", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 2}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Delphine Klopfenstein Broggini", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Florence Denise Brenzikofer", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Marionna Schlatter", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Michael T\u00f6ngi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Rapha\u00ebl Mahaim", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Weber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Lega dei Ticinesi", "children": [{"name": "Lorenzo Quadri", "wirksamkeit": 3, "party": "Lega dei Ticinesi", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Gregor A. Rutz", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Katja Riem", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Lukas Andreas Reimann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Gabriela Suter", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Climat", "branche": "Environnement", "geld": -3}]}]}, {"name": "D\u00e9chets", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "D\u00e9chets", "branche": "Environnement", "geld": 5}, {"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "D\u00e9chets", "branche": "Environnement", "geld": 4}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "D\u00e9chets", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "D\u00e9chets", "branche": "Environnement", "geld": 3}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "D\u00e9chets", "branche": "Environnement", "geld": 2}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "D\u00e9chets", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 5, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "D\u00e9chets", "branche": "Environnement", "geld": 4}, {"name": "Didier Calame", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "D\u00e9chets", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "D\u00e9chets", "branche": "Environnement", "geld": 1900}, {"name": "Thomas Hurter", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "D\u00e9chets", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Yvan Pahud", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "D\u00e9chets", "branche": "Environnement", "geld": 2}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Brenda Tuosto", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "D\u00e9chets", "branche": "Environnement", "geld": 14000}]}]}, {"name": "Eau", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Eau", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Pius Kaufmann", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Eau", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 1, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Eau", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Eau", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Eau", "branche": "Environnement", "geld": 2}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Eau", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Delphine Klopfenstein Broggini", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Eau", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Kilian Baumann", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Eau", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Eau", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Tiana Angelina Moser", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Eau", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Eau", "branche": "Environnement", "geld": 1}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Eau", "branche": "Environnement", "geld": -2}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Eau", "branche": "Environnement", "geld": -5}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Eau", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}]}, {"name": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "children": [{"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 1, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": -5}, {"name": "Priska Wismer-Felder", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Matthias Michel", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 5, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 8000}, {"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 14, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 60000}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 6952}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 11, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Delphine Klopfenstein Broggini", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 12, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": -2}, {"name": "Florence Denise Brenzikofer", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 20000}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 7, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 12000}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": -5}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Marionna Schlatter", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Michael T\u00f6ngi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 10, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 20000}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": -5}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Weber", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 15, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 5}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Liberal-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Patricia Caroline Manuela von Falkenstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Liberal-Demokratische Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Sylvain Freymond", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": -6}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": -5}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": -6}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Gabriela Suter", "wirksamkeit": 5, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline Badran", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": -6}, {"name": "Jon Andri Pult", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 12, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": -5}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}]}, {"name": "Environnement et nature", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -5}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Heidi Z'graggen", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 3000}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -5}, {"name": "Priska Wismer-Felder", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 8, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 60000}]}, {"name": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "children": [{"name": "Andreas Gafner", "wirksamkeit": 3, "party": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 2, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -5}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Daniel Ruch", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -5}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 5, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Petra Christina Antonella G\u00f6ssi", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -5}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -12}, {"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 18, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -25}, {"name": "Bastien Girod", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 7, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 5, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Delphine Klopfenstein Broggini", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Fabien Fivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -8}, {"name": "Florence Denise Brenzikofer", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 12, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -9}, {"name": "Greta Ilaria Gysin", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 7, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -10}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Kilian Baumann", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Marionna Schlatter", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 4000}, {"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Michael T\u00f6ngi", "wirksamkeit": 10, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -5}, {"name": "Rapha\u00ebl Mahaim", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 5}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 2, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Tiana Angelina Moser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -5}, {"name": "Markus Schnyder", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -2}, {"name": "Martin Haab", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Nina Fehr D\u00fcsel", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -6}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -5}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -2}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Zryd", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -1}, {"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 12, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -17}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 33, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -40}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 12, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -24}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Emmanuel Didier Amoos", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Eric Nussbaumer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Fabian Molina", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -5}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Gabriela Suter", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Hasan Candan", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 2}, {"name": "Jacqueline Badran", "wirksamkeit": 12, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -15}, {"name": "Jean Tschopp", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -2}, {"name": "Jon Andri Pult", "wirksamkeit": 5, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 15160}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 25, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -25}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 5, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 12, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -15}, {"name": "Nina Schl\u00e4fli", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -4}, {"name": "Pierre-Alain Roger Fridez", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 18, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -27}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Environnement et nature", "branche": "Environnement", "geld": -18}]}]}, {"name": "Protection contre le bruit", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Protection contre le bruit", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Protection contre le bruit", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Protection contre le bruit", "branche": "Environnement", "geld": 901}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Alfred Marius Heer", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Protection contre le bruit", "branche": "Environnement", "geld": -4}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Protection contre le bruit", "branche": "Environnement", "geld": -5}, {"name": "Gabriela Suter", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Protection contre le bruit", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}]}, {"name": "Protection des animaux", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Reto Nause", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": 3}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Michael T\u00f6ngi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Weber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Martin Haab", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Nina Fehr D\u00fcsel", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": -2}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": -5}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": 0}, {"name": "Nina Schl\u00e4fli", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Protection des animaux", "branche": "Environnement", "geld": -2}]}]}]}, {"name": "Formation", "children": [{"name": "Ecoles priv\u00e9es", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 7, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Ecoles priv\u00e9es", "branche": "Formation", "geld": 10}, {"name": "Isabelle Chappuis", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Ecoles priv\u00e9es", "branche": "Formation", "geld": 2}, {"name": "Maya Bally", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Ecoles priv\u00e9es", "branche": "Formation", "geld": 1}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Matthias Michel", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Ecoles priv\u00e9es", "branche": "Formation", "geld": 5}, {"name": "Simon Michel", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Ecoles priv\u00e9es", "branche": "Formation", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Ecoles priv\u00e9es", "branche": "Formation", "geld": 5}, {"name": "Estelle Revaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Ecoles priv\u00e9es", "branche": "Formation", "geld": 0}]}]}, {"name": "Formation/Science", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 10, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 20003}, {"name": "Andreas Meier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 185000}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 21002}, {"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 7, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 10, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Dominik Blunschy", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 7, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 8, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 10}, {"name": "Giorgio Fonio", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 1}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 5, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 3}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 12, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Maya Bally", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 8182}, {"name": "Nicole Barandun", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 10, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 20000}, {"name": "Regina Durrer", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 4}, {"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 7, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Bettina Balmer", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 2}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 7, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 10000}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Kristiane Vietze", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 5}, {"name": "Matthias Michel", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Pascal Broulis", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 5, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Simon Michel", "wirksamkeit": 8, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 10488}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 7, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 1000}, {"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Bastien Girod", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 5}, {"name": "Fabien Fivaz", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 21000}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 178284}, {"name": "Florence Denise Brenzikofer", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 6001}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 25000}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 7, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 7, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Rapha\u00ebl Mahaim", "wirksamkeit": 2, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 17002}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "C\u00e9line Weber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Tiana Angelina Moser", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}]}, {"name": "Liberal-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Patricia Caroline Manuela von Falkenstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Liberal-Demokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "C\u00e9line Marie-Claire Amaudruz", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Diana Gutjahr", "wirksamkeit": 5, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 27000}, {"name": "Esther Barbara Friedli", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": -10}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": -5}, {"name": "Martin H\u00fcbscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 2}, {"name": "Michael Graber", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 4}, {"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 40000}, {"name": "Nina Fehr D\u00fcsel", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": -2}, {"name": "Paolo Pamini", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 2}, {"name": "Pirmin Schwander", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "R\u00e9my Wyssmann", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 7001}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": -10}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": -2}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Zryd", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": -1}, {"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": -2}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": -5}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 13, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 20}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Farah Rumy", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 1}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 130000}, {"name": "Gabriela Suter", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline Badran", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": -11}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 12, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 3995}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 13, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": -3}, {"name": "Nina Schl\u00e4fli", "wirksamkeit": 16, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 223}, {"name": "Pierre-Yves Maillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Samuel Bendahan", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 200000}, {"name": "Sarah Dominique Wyss", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 2}, {"name": "Simona Brizzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 2}, {"name": "Ursula Zybach", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Formation/Science", "branche": "Formation", "geld": 0}]}]}, {"name": "Promotion de la formation", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chappuis", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": -5}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 6, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 3000}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 2}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 5}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Heinz Theiler", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 10000}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 7, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": -5}, {"name": "Matthias Michel", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 4}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": -6}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Fabien Fivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Florence Denise Brenzikofer", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Weber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 3}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 5, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Diana Gutjahr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Gregor A. Rutz", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 3}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 8, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Lars Patrick Guggisberg", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Lukas Andreas Reimann", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Magdalena Martullo-Blocher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 2400}, {"name": "Mike Egger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Roland Rino B\u00fcchel", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Roman Hug", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Thomas Burgherr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Emmanuel Didier Amoos", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 2002}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 3000}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Martine Docourt", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 11, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 144646}, {"name": "Min Li Marti", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 8, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": -5}, {"name": "Pierre-Yves Maillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": -12}, {"name": "Samuel Bendahan", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 40000}, {"name": "Simona Brizzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la formation", "branche": "Formation", "geld": 0}]}]}]}, {"name": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "children": [{"name": "Anti-immigration", "children": [{"name": "Mouvement Citoyens Romands", "children": [{"name": "Daniel Sormanni", "wirksamkeit": 1, "party": "Mouvement Citoyens Romands", "sub_branche": "Anti-immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Andreas Glarner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti-immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martina Bircher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti-immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}]}, {"name": "Cantons/R\u00e9gions", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 3, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andreas Meier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 7, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 4002}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Maya Bally", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 2572}, {"name": "Nicole Barandun", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 2}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 7, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Pius Kaufmann", "wirksamkeit": 7, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 6}, {"name": "Reto Nause", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Vincent Maitre", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Yvonne B\u00fcrgin", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 2400}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 1}, {"name": "Benjamin M\u00fchlemann", "wirksamkeit": 7, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 2}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Kristiane Vietze", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 1}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 7502}, {"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Nadine Gobet", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 2}, {"name": "Petra Christina Antonella G\u00f6ssi", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Delphine Klopfenstein Broggini", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Fabien Fivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Florence Denise Brenzikofer", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 5000}, {"name": "Greta Ilaria Gysin", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 4000}, {"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 5, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 9350}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 1000}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 2, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Lega dei Ticinesi", "children": [{"name": "Lorenzo Quadri", "wirksamkeit": 3, "party": "Lega dei Ticinesi", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Liberal-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Patricia Caroline Manuela von Falkenstein", "wirksamkeit": 1, "party": "Liberal-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 1000}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Diana Gutjahr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Jacques Nicolet", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 15900}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Lukas Andreas Reimann", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Magdalena Martullo-Blocher", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Manfred B\u00fchler", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Markus Schnyder", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martina Bircher", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 2}, {"name": "Mauro Tuena", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 11000}, {"name": "Micha\u00ebl Buffat", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -4}, {"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Nadja Umbricht Pieren", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Roland Rino B\u00fcchel", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Stefanie Heimgartner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Sylvain Freymond", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Thomas Burgherr", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Thomas Hurter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 400}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 7, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Baptiste Fr\u00e9d\u00e9ric Hurni", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Bruno Storni", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Hasan Candan", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline Badran", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Jon Andri Pult", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martine Docourt", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 11451}, {"name": "Mathilde Crevoisier Crelier", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Min Li Marti", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Alain Roger Fridez", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -6}, {"name": "Ursula Zybach", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cantons/R\u00e9gions", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}]}, {"name": "Communes", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andreas Meier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 70001}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Pius Kaufmann", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 4}, {"name": "Regina Durrer", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 14001}, {"name": "Reto Nause", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 5, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 95000}, {"name": "Yvonne B\u00fcrgin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 120000}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Daniel Ruch", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 60000}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Olivier Feller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 510}, {"name": "Simon Michel", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Marionna Schlatter", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 12000}, {"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 8, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 162250}, {"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Liberal-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Patricia Caroline Manuela von Falkenstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Liberal-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Barbara Steinemann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 2}, {"name": "Christoph Riner", "wirksamkeit": 5, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 402}, {"name": "Didier Calame", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 5, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 5}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Manfred B\u00fchler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Markus Schnyder", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martina Bircher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Michael Graber", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 60000}, {"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 2}, {"name": "Mike Egger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Nina Fehr D\u00fcsel", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -2}, {"name": "Piero Marchesi", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 4}, {"name": "Roman Hug", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 96003}, {"name": "R\u00e9my Wyssmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 4411}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Sylvain Freymond", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 1500}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "Thomas Burgherr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Thomas Knutti", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Thomas Stettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 12000}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 45001}, {"name": "Yvan Pahud", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 86602}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Brenda Tuosto", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 100000}, {"name": "Brigitte Crottaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 98524}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Widmer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 4600}, {"name": "Ursula Zybach", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 24000}]}]}, {"name": "Immigration", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}]}, {"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 3, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Maya Bally", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -11}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 6001}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Michael T\u00f6ngi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -3}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Corina Natascha Gredig", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Lega dei Ticinesi", "children": [{"name": "Lorenzo Quadri", "wirksamkeit": 3, "party": "Lega dei Ticinesi", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Andreas Glarner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "Lukas Andreas Reimann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 2400}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 400}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -18}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 7, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -6}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "David Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -10}, {"name": "Martine Docourt", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Nina Schl\u00e4fli", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -1}, {"name": "Tamara Funiciello", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immigration", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}]}, {"name": "Justice", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Justice", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Justice", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 5}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Justice", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Justice", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 2435}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Justice", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Nina Fehr D\u00fcsel", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Justice", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -4}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Justice", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}]}]}, {"name": "Organes de contr\u00f4le", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Giorgio Fonio", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Organes de contr\u00f4le", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 1}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Ernst Wandfluh", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Organes de contr\u00f4le", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organes de contr\u00f4le", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 3}]}]}, {"name": "Partis", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 6, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -10}]}, {"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 4, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -4}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -7}, {"name": "Andreas Meier", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -6}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 31998}, {"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -10}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -2}, {"name": "Dominik Blunschy", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 360000}, {"name": "Giorgio Fonio", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Heidi Z'graggen", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chappuis", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -3}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 5, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -3}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -6}, {"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 5999}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Maya Bally", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -2}, {"name": "Nicole Barandun", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 3996}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Pius Kaufmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Priska Wismer-Felder", "wirksamkeit": 13, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -3}, {"name": "Regina Durrer", "wirksamkeit": 7, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -4}, {"name": "Sidney Kamerzin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -2}, {"name": "Simon Stadler", "wirksamkeit": 10, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Thomas Rechsteiner", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Vincent Maitre", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -4}, {"name": "Yvonne B\u00fcrgin", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 8000}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 1, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 4000}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 14, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 7, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Benjamin M\u00fchlemann", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Bettina Balmer", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Cyril Aellen", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Hans-Peter Portmann", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Heinz Theiler", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "Marcel Dobler", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "Nadine Gobet", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Olivier Feller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Petra Christina Antonella G\u00f6ssi", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 8, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 11, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 7, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 99996}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 2, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 8000}, {"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 7, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 59989}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 2, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Delphine Klopfenstein Broggini", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 50400}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -12}, {"name": "Florence Denise Brenzikofer", "wirksamkeit": 2, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 20000}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 12000}, {"name": "Greta Ilaria Gysin", "wirksamkeit": 2, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -15}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Kilian Baumann", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Marionna Schlatter", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Michael T\u00f6ngi", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 200}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 20000}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Corina Natascha Gredig", "wirksamkeit": 8, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 20002}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 5000}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 7500}, {"name": "Tiana Angelina Moser", "wirksamkeit": 2, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Liberal-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Patricia Caroline Manuela von Falkenstein", "wirksamkeit": 1, "party": "Liberal-Demokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Mouvement Citoyens Romands", "children": [{"name": "Daniel Sormanni", "wirksamkeit": 1, "party": "Mouvement Citoyens Romands", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Alfred Marius Heer", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Alois Huber", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Barbara Steinemann", "wirksamkeit": 5, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Bruno Walliser", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -8}, {"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 8, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "Christoph Riner", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie-Claire Amaudruz", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -10}, {"name": "David Zuberb\u00fchler", "wirksamkeit": 5, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -12}, {"name": "Diana Gutjahr", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -15}, {"name": "Erich Johann Hess", "wirksamkeit": 7, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -8}, {"name": "Ernst Wandfluh", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Esther Barbara Friedli", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -2}, {"name": "Hans J\u00f6rg R\u00fcegsegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Jacques Nicolet", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 14400}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -9}, {"name": "Katja Riem", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Lars Patrick Guggisberg", "wirksamkeit": 7, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Lukas Andreas Reimann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "Magdalena Martullo-Blocher", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Manfred B\u00fchler", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 10, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Marcel Dettling", "wirksamkeit": 5, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -15}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Markus Schnyder", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martin Haab", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -8}, {"name": "Martina Bircher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Mauro Tuena", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -4}, {"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Micha\u00ebl Buffat", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -4}, {"name": "Mike Egger", "wirksamkeit": 12, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -20}, {"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Nadja Umbricht Pieren", "wirksamkeit": 7, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Nina Fehr D\u00fcsel", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Paolo Pamini", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Pascal Schmid", "wirksamkeit": 11, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Piero Marchesi", "wirksamkeit": 5, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Roland Rino B\u00fcchel", "wirksamkeit": 13, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -20}, {"name": "Roman B\u00fcrgi", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 2}, {"name": "Roman Hug", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "R\u00e9my Wyssmann", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 7, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Sylvain Freymond", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 10, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "Thomas Burgherr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -4}, {"name": "Thomas Hurter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Thomas Knutti", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Thomas Matter", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -2}, {"name": "Walter Gartmann", "wirksamkeit": 7, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 6000}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Baptiste Fr\u00e9d\u00e9ric Hurni", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 175000}, {"name": "David Roth", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 11000}, {"name": "Emmanuel Didier Amoos", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -4}, {"name": "Fabian Molina", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -11}, {"name": "Jean Tschopp", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -1}, {"name": "Jon Andri Pult", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 20000}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Mathilde Crevoisier Crelier", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 175000}, {"name": "Nina Schl\u00e4fli", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 150}, {"name": "Pierre-Alain Roger Fridez", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 98000}, {"name": "Samuel Bendahan", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 25000}, {"name": "Sarah Dominique Wyss", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Simona Brizzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Tamara Funiciello", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Partis", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 6000}]}]}, {"name": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andreas Meier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 2}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 13, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Thomas Rechsteiner", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Vincent Maitre", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 12, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Hans-Peter Portmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 8, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 6000}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Marcel Dobler", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 2}, {"name": "Petra Christina Antonella G\u00f6ssi", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 5}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -6}, {"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 11, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -12}, {"name": "Bastien Girod", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 7, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 2}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Michael T\u00f6ngi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 10, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Corina Natascha Gredig", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Tiana Angelina Moser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Liberal-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Patricia Caroline Manuela von Falkenstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Liberal-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 2400}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Alfred Marius Heer", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "Christoph Riner", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie-Claire Amaudruz", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Diana Gutjahr", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -3}, {"name": "Erich Johann Hess", "wirksamkeit": 15, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Gregor A. Rutz", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Lukas Andreas Reimann", "wirksamkeit": 7, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martina Bircher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Nadja Umbricht Pieren", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "Nina Fehr D\u00fcsel", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -2}, {"name": "Piero Marchesi", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Roland Rino B\u00fcchel", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -10}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Thomas Matter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -2}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 5, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Christian Dandr\u00e8s", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 7, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 12, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -6}, {"name": "C\u00e9line Widmer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Eric Nussbaumer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Fabian Molina", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Farah Rumy", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 800}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Jon Andri Pult", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -3}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 11, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -6}, {"name": "Samuel Bendahan", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}]}, {"name": "Religion", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 12, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 5}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 5}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 5}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 15, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -18}, {"name": "Priska Wismer-Felder", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Regina Durrer", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -2}, {"name": "Reto Nause", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 7, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "children": [{"name": "Andreas Gafner", "wirksamkeit": 9, "party": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "Erich Vontobel", "wirksamkeit": 6, "party": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -4}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Marc Jost", "wirksamkeit": 15, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 54000}, {"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Petra Christina Antonella G\u00f6ssi", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Lega dei Ticinesi", "children": [{"name": "Lorenzo Quadri", "wirksamkeit": 3, "party": "Lega dei Ticinesi", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Alfred Marius Heer", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Andreas Glarner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "Lukas Andreas Reimann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martin Haab", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Nicolas Kolly", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Thomas Burgherr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Eric Nussbaumer", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -5}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Gabriela Suter", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Religion", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}]}, {"name": "R\u00e9gions de montagne", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 10, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 17510}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 42930}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 5, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 5}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Heidi Z'graggen", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 2}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 7, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 5}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Pius Kaufmann", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 4}, {"name": "Sidney Kamerzin", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Simon Stadler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Thomas Rechsteiner", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Vincent Maitre", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "children": [{"name": "Andreas Gafner", "wirksamkeit": 3, "party": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 601}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Florence Denise Brenzikofer", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Ernst Wandfluh", "wirksamkeit": 13, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 4}, {"name": "Esther Barbara Friedli", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Lars Patrick Guggisberg", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Magdalena Martullo-Blocher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Piero Marchesi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Jon Andri Pult", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Alain Roger Fridez", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Ursula Zybach", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "R\u00e9gions de montagne", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 6000}]}]}, {"name": "Villes", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 275000}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 500000}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Reto Nause", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 440000}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Simone Gianini", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 2}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Fabien Fivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Lega dei Ticinesi", "children": [{"name": "Lorenzo Quadri", "wirksamkeit": 1, "party": "Lega dei Ticinesi", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 2}]}, {"name": "Liberal-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Patricia Caroline Manuela von Falkenstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Liberal-Demokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 2400}]}, {"name": "Mouvement Citoyens Romands", "children": [{"name": "Daniel Sormanni", "wirksamkeit": 1, "party": "Mouvement Citoyens Romands", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 20000}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Erich Johann Hess", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 2}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Nadja Umbricht Pieren", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Baptiste Fr\u00e9d\u00e9ric Hurni", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": -6}, {"name": "Brenda Tuosto", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 1}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Widmer", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 44003}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 3550}, {"name": "Gabriela Suter", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Villes", "branche": "Politique int\u00e9rieure / Economie publique", "geld": 0}]}]}]}, {"name": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "children": [{"name": "Altermondialisme", "children": [{"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Altermondialisme", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -6}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Altermondialisme", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -5}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Altermondialisme", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -5}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Piero Marchesi", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Altermondialisme", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Altermondialisme", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Altermondialisme", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -2}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Altermondialisme", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -5}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Altermondialisme", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -6}, {"name": "Jacqueline Badran", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Altermondialisme", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -5}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Altermondialisme", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -3}, {"name": "Nina Schl\u00e4fli", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Altermondialisme", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -2}]}]}, {"name": "Anti UE", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -3}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Marcel Dobler", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Lega dei Ticinesi", "children": [{"name": "Lorenzo Quadri", "wirksamkeit": 3, "party": "Lega dei Ticinesi", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Andreas Glarner", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -5}, {"name": "Barbara Steinemann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Giezendanner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Bruno Walliser", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "David Zuberb\u00fchler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Erich Johann Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Jacques Nicolet", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 11, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 5}, {"name": "Lukas Andreas Reimann", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Martina Bircher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Micha\u00ebl Buffat", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Mike Egger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Piero Marchesi", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 5, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Schwander", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Roland Rino B\u00fcchel", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Stefanie Heimgartner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Thomas Burgherr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -2}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Anti UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}]}, {"name": "Oeuvres d'entraide internationales", "children": [{"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 6, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Reto Nause", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "children": [{"name": "Andreas Gafner", "wirksamkeit": 3, "party": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 5, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -1}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -6}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 5, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 3}, {"name": "Florence Denise Brenzikofer", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 1600}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Corina Natascha Gredig", "wirksamkeit": 2, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Brigitte Crottaz", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 90000}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 18, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 3785}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -6}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Fabian Molina", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 31579}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -10}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -3}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Alain Roger Fridez", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Samuel Bendahan", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 8000}, {"name": "Tamara Funiciello", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}]}, {"name": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "children": [{"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 12, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andreas Meier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 15, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 15, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Vincent Maitre", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "children": [{"name": "Andreas Gafner", "wirksamkeit": 3, "party": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Marc Jost", "wirksamkeit": 9, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 12, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 21, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Hans-Peter Portmann", "wirksamkeit": 12, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 30, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Matthias Michel", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Olivier Feller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Delphine Klopfenstein Broggini", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Kilian Baumann", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Rapha\u00ebl Mahaim", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 12, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Tiana Angelina Moser", "wirksamkeit": 18, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Lega dei Ticinesi", "children": [{"name": "Lorenzo Quadri", "wirksamkeit": 3, "party": "Lega dei Ticinesi", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Alfred Marius Heer", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Alois Huber", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Andreas Glarner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Fischer", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "David Zuberb\u00fchler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Lukas Andreas Reimann", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Martin Haab", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Michael Graber", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Micha\u00ebl Buffat", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Mike Egger", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Piero Marchesi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Schwander", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Roland Rino B\u00fcchel", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Stefanie Heimgartner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -11}, {"name": "Thomas Bl\u00e4si", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Thomas Burgherr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Baptiste Fr\u00e9d\u00e9ric Hurni", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Crottaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 24, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Widmer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 15, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Eric Nussbaumer", "wirksamkeit": 14, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 12, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Fabian Molina", "wirksamkeit": 18, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Jon Andri Pult", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 15, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -5}, {"name": "Pierre-Alain Roger Fridez", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Sarah Dominique Wyss", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}]}, {"name": "Pro UE", "children": [{"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 2, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Vincent Maitre", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -1}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Hans-Peter Portmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -5}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Rapha\u00ebl Mahaim", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -6}, {"name": "Brigitte Crottaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -5}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Eric Nussbaumer", "wirksamkeit": 5, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Fabian Molina", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -2}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -5}, {"name": "Nina Schl\u00e4fli", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -6}, {"name": "Sarah Dominique Wyss", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pro UE", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}]}, {"name": "Promotion de la paix", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -5}]}, {"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 9, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Marc Jost", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 6, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -5}, {"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 12, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 12, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Matthias Michel", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 13, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -7}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 18, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Florence Denise Brenzikofer", "wirksamkeit": 7, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 1600}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Greta Ilaria Gysin", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 12, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Marionna Schlatter", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 10, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Michael T\u00f6ngi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Rapha\u00ebl Mahaim", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 21, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Corina Natascha Gredig", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Tiana Angelina Moser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Barbara Steinemann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Lukas Andreas Reimann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Baptiste Fr\u00e9d\u00e9ric Hurni", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 18, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -18}, {"name": "Brigitte Crottaz", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 21, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 15, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 21, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -12}, {"name": "C\u00e9line Widmer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Emmanuel Didier Amoos", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Eric Nussbaumer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 11, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Fabian Molina", "wirksamkeit": 24, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -5}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Gabriela Suter", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Jean Tschopp", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -2}, {"name": "Jon Andri Pult", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 18, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 15, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -5}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Min Li Marti", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -5}, {"name": "Pierre-Alain Roger Fridez", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Yves Maillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -6}, {"name": "Samira Marti", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": -5}, {"name": "Sarah Dominique Wyss", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Tamara Funiciello", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Promotion de la paix", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}]}, {"name": "Relations commerciales internationales", "children": [{"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 12, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 12, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 1}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 16, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 18, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Heidi Z'graggen", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Sidney Kamerzin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Vincent Maitre", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "children": [{"name": "Andreas Gafner", "wirksamkeit": 6, "party": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 15, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 12, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Hans-Peter Portmann", "wirksamkeit": 18, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 33, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Olivier Feller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 12, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Fabien Fivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Michael T\u00f6ngi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 12, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 24, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Corina Natascha Gredig", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Weber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Lega dei Ticinesi", "children": [{"name": "Lorenzo Quadri", "wirksamkeit": 3, "party": "Lega dei Ticinesi", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Andreas Glarner", "wirksamkeit": 18, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Barbara Steinemann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 18, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "David Zuberb\u00fchler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Diana Gutjahr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 12, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Gregor A. Rutz", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 12, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Jacques Nicolet", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 12, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Lukas Andreas Reimann", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Magdalena Martullo-Blocher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Marcel Dettling", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 12, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Martin Haab", "wirksamkeit": 15, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Mauro Tuena", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Micha\u00ebl Buffat", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Mike Egger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Piero Marchesi", "wirksamkeit": 15, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 12, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Roland Rino B\u00fcchel", "wirksamkeit": 24, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Christian Dandr\u00e8s", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 12, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Eric Nussbaumer", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Fabian Molina", "wirksamkeit": 15, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Jon Andri Pult", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 18, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Samuel Bendahan", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Relations commerciales internationales", "branche": "Politique \u00e9trang\u00e8re / Commerce ext\u00e9rieur", "geld": 0}]}]}]}, {"name": "Sant\u00e9", "children": [{"name": "Caisses maladie", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Caisses maladie", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 12002}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 8, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Caisses maladie", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 6}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Caisses maladie", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 5}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 17, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Caisses maladie", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 862704}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Caisses maladie", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 2}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 7, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Caisses maladie", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 7}, {"name": "Thomas Rechsteiner", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Caisses maladie", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 2}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Caisses maladie", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 2500}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Caisses maladie", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 5}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Caisses maladie", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 2}, {"name": "Martina Bircher", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Caisses maladie", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 8000}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Eric Nussbaumer", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Caisses maladie", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 4}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Caisses maladie", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Sarah Dominique Wyss", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Caisses maladie", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}]}, {"name": "Handicap", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 11, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 1321}]}, {"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 6, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 2201}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 20646}, {"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 20, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 440}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 445}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 440}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 1261}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Yvonne B\u00fcrgin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 4}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -5}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 8, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Liberal-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Patricia Caroline Manuela von Falkenstein", "wirksamkeit": 6, "party": "Liberal-Demokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Esther Barbara Friedli", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Lars Patrick Guggisberg", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 445}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -1}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 440}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Christian Dandr\u00e8s", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -6}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Gabriela Suter", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Jean Tschopp", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -4}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Nina Schl\u00e4fli", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -2}, {"name": "Pierre-Yves Maillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Sarah Dominique Wyss", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Handicap", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}]}, {"name": "H\u00f4pitaux", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "H\u00f4pitaux", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Giorgio Fonio", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "H\u00f4pitaux", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 1}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "H\u00f4pitaux", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Vincent Maitre", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "H\u00f4pitaux", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 3}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "H\u00f4pitaux", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "H\u00f4pitaux", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 5}, {"name": "Benjamin M\u00fchlemann", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "H\u00f4pitaux", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 2}, {"name": "Bettina Balmer", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "H\u00f4pitaux", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 2}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "H\u00f4pitaux", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 5}, {"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "H\u00f4pitaux", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 7}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "H\u00f4pitaux", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 8}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 5, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "H\u00f4pitaux", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 3}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Patrick H\u00e4ssig", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "H\u00f4pitaux", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 1}]}, {"name": "Mouvement Citoyens Romands", "children": [{"name": "Mauro Poggia", "wirksamkeit": 3, "party": "Mouvement Citoyens Romands", "sub_branche": "H\u00f4pitaux", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 40000}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "H\u00f4pitaux", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}]}, {"name": "M\u00e9decine", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 4, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 2001}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 5}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 2}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 3}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Bettina Balmer", "wirksamkeit": 15, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 4}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 5}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Corina Natascha Gredig", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Tiana Angelina Moser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Erich Johann Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 3}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Martina Bircher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Roland Rino B\u00fcchel", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Stefanie Heimgartner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Crottaz", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 3000}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Alain Roger Fridez", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 2}, {"name": "Sarah Dominique Wyss", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 2}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "M\u00e9decine", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}]}, {"name": "Patients", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 2, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 2001}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 5, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Marcel Dobler", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Matthias Michel", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 2001}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -5}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 12, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 10000}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Schwander", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Thomas Bl\u00e4si", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Baptiste Fr\u00e9d\u00e9ric Hurni", "wirksamkeit": 8, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Crottaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Christian Dandr\u00e8s", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 5, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 1}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Alain Roger Fridez", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Patients", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -6}]}]}, {"name": "Pharmaceutique", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 3002}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 5}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "children": [{"name": "Andreas Gafner", "wirksamkeit": 3, "party": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 6}, {"name": "Bettina Balmer", "wirksamkeit": 5, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 2}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 5}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 1202}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Marcel Dobler", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 5}, {"name": "Matthias Michel", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Diana Gutjahr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Lars Patrick Guggisberg", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Magdalena Martullo-Blocher", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Roland Rino B\u00fcchel", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 8, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 10}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Fabian Molina", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Min Li Marti", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Sarah Dominique Wyss", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Simon Stocker", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 9000}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Pharmaceutique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}]}, {"name": "Produits pharmaceutiques et cosm\u00e9tiques", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Produits pharmaceutiques et cosm\u00e9tiques", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Produits pharmaceutiques et cosm\u00e9tiques", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Produits pharmaceutiques et cosm\u00e9tiques", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Kilian Baumann", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Produits pharmaceutiques et cosm\u00e9tiques", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Corina Natascha Gredig", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Produits pharmaceutiques et cosm\u00e9tiques", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Andreas Glarner", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Produits pharmaceutiques et cosm\u00e9tiques", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 2}, {"name": "Thomas Bl\u00e4si", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Produits pharmaceutiques et cosm\u00e9tiques", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Produits pharmaceutiques et cosm\u00e9tiques", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Produits pharmaceutiques et cosm\u00e9tiques", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Samuel Bendahan", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Produits pharmaceutiques et cosm\u00e9tiques", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 2001}]}]}, {"name": "Sant\u00e9", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 6, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 5, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Thomas Rechsteiner", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 5}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Simon Michel", "wirksamkeit": 12, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 14139}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -3}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 14, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Patrick H\u00e4ssig", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -10}, {"name": "Martina Bircher", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Mauro Tuena", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Baptiste Fr\u00e9d\u00e9ric Hurni", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 17, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 47728}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Widmer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Fabian Molina", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 8, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 16, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 6000}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Min Li Marti", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Alain Roger Fridez", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Samira Marti", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Sarah Dominique Wyss", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Tamara Funiciello", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Ursula Zybach", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}]}, {"name": "Sant\u00e9 publique", "children": [{"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Benjamin M\u00fchlemann", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9 publique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9 publique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9 publique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 2}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9 publique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sant\u00e9 publique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 6000}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Thomas Knutti", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sant\u00e9 publique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sant\u00e9 publique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Brigitte Crottaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9 publique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9 publique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Ursula Zybach", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sant\u00e9 publique", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 15900}]}]}, {"name": "Services de sant\u00e9", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Services de sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -5}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Services de sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -5}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Marc Jost", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Services de sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 24000}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Services de sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 5}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Services de sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -5}, {"name": "Petra Christina Antonella G\u00f6ssi", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Services de sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 3}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Services de sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 24000}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Services de sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -1}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Services de sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -6}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Services de sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -3}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Services de sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -5}, {"name": "Pierre-Alain Roger Fridez", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Services de sant\u00e9", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}]}, {"name": "Soin", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Soin", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Soin", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Soin", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Soin", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Soin", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Hans-Peter Portmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Soin", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Soin", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Soin", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -5}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Soin", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 6000}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Soin", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Patrick H\u00e4ssig", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Soin", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Soin", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Soin", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Farah Rumy", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Soin", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 12000}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Soin", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Soin", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Sarah Dominique Wyss", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Soin", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 2}]}]}, {"name": "Spitex", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 1, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Spitex", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Spitex", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 5}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Spitex", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 5}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Spitex", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -5}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Spitex", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Lega dei Ticinesi", "children": [{"name": "Lorenzo Quadri", "wirksamkeit": 3, "party": "Lega dei Ticinesi", "sub_branche": "Spitex", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 5}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Spitex", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -5}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Spitex", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -1}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Spitex", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 1800}, {"name": "Farah Rumy", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Spitex", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 300}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Spitex", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Spitex", "branche": "Sant\u00e9", "geld": -5}, {"name": "Sarah Dominique Wyss", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Spitex", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Ursula Zybach", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Spitex", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 63000}]}]}, {"name": "Techniques m\u00e9dicales", "children": [{"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Techniques m\u00e9dicales", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Techniques m\u00e9dicales", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 2}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Techniques m\u00e9dicales", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Simon Michel", "wirksamkeit": 11, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Techniques m\u00e9dicales", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 938879}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Techniques m\u00e9dicales", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 4}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Bruno Walliser", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Techniques m\u00e9dicales", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 5}, {"name": "Esther Barbara Friedli", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Techniques m\u00e9dicales", "branche": "Sant\u00e9", "geld": 0}]}]}]}, {"name": "Sport", "children": [{"name": "Sport d'\u00e9lite", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": -5}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 5}, {"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 5}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Sidney Kamerzin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Simon Stadler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Vincent Maitre", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": -2}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 5}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": -10}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 12, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": -12}, {"name": "Fabien Fivaz", "wirksamkeit": 2, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Lars Patrick Guggisberg", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": -5}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Zryd", "wirksamkeit": 11, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 3}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 12000}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 5, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport d'\u00e9lite", "branche": "Sport", "geld": 6000}]}]}, {"name": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}]}, {"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 3, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 5}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 2}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 1}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Pius Kaufmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}]}, {"name": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "children": [{"name": "Andreas Gafner", "wirksamkeit": 3, "party": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Kristiane Vietze", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Marcel Dobler", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Petra Christina Antonella G\u00f6ssi", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Bastien Girod", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Corina Natascha Gredig", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Tiana Angelina Moser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}]}, {"name": "Lega dei Ticinesi", "children": [{"name": "Lorenzo Quadri", "wirksamkeit": 3, "party": "Lega dei Ticinesi", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Alfred Marius Heer", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Bruno Walliser", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie-Claire Amaudruz", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "David Zuberb\u00fchler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Diana Gutjahr", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 10001}, {"name": "Erich Johann Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Lars Patrick Guggisberg", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Lukas Andreas Reimann", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Manfred B\u00fchler", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Marcel Dettling", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Martin Haab", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Mauro Tuena", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 2}, {"name": "Micha\u00ebl Buffat", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Mike Egger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Nadja Umbricht Pieren", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Schwander", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Roland Rino B\u00fcchel", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Stefanie Heimgartner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Thomas Burgherr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Thomas Hurter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": -2}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Yvan Pahud", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Widmer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Eric Nussbaumer", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 5}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline Badran", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Jon Andri Pult", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Min Li Marti", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "Sport", "geld": 0}]}]}, {"name": "Sport populaire", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 2}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": -5}, {"name": "Simon Stadler", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 2}, {"name": "Thomas Rechsteiner", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": -5}]}, {"name": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "children": [{"name": "Andreas Gafner", "wirksamkeit": 3, "party": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": -5}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": -10}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": -5}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": -5}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": -5}, {"name": "Simon Michel", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Simone Gianini", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Corina Natascha Gredig", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}]}, {"name": "Lega dei Ticinesi", "children": [{"name": "Lorenzo Quadri", "wirksamkeit": 3, "party": "Lega dei Ticinesi", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 6000}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Alfred Marius Heer", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": -5}, {"name": "Barbara Steinemann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Bruno Walliser", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Christoph Riner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Hans J\u00f6rg R\u00fcegsegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Lars Patrick Guggisberg", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Michael Graber", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Roland Rino B\u00fcchel", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "R\u00e9my Wyssmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": -5}, {"name": "Stefanie Heimgartner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": -13}, {"name": "Thomas Stettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Walter Gartmann", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 4000}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": -4}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Zryd", "wirksamkeit": 13, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 300}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 8, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Sport populaire", "branche": "Sport", "geld": 90000}]}]}]}, {"name": "S\u00e9curit\u00e9", "children": [{"name": "Histoire militaire", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Histoire militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": -5}]}, {"name": "Mouvement Citoyens Romands", "children": [{"name": "Daniel Sormanni", "wirksamkeit": 3, "party": "Mouvement Citoyens Romands", "sub_branche": "Histoire militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": -1}]}]}, {"name": "Industrie de l'armement", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie de l'armement", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie de l'armement", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie de l'armement", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie de l'armement", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Mauro Tuena", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie de l'armement", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie de l'armement", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}]}]}, {"name": "Militaire", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Sidney Kamerzin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": -5}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": -10}, {"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Marcel Dobler", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": -6}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": -5}]}, {"name": "Lega dei Ticinesi", "children": [{"name": "Lorenzo Quadri", "wirksamkeit": 6, "party": "Lega dei Ticinesi", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Andreas Glarner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Barbara Steinemann", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Bruno Walliser", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "David Zuberb\u00fchler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Erich Johann Hess", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": -5}, {"name": "Jacques Nicolet", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 17, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": -5}, {"name": "Lukas Andreas Reimann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Micha\u00ebl Buffat", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Mike Egger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Nadja Umbricht Pieren", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": -5}, {"name": "Nicolas Kolly", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Roland Rino B\u00fcchel", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 12, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": -15}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": -2}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": -3}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Samira Marti", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Militaire", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": -5}]}]}, {"name": "Police", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Reto Nause", "wirksamkeit": 5, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Police", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Police", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Mouvement Citoyens Romands", "children": [{"name": "Roger Golay", "wirksamkeit": 3, "party": "Mouvement Citoyens Romands", "sub_branche": "Police", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": -1}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Pascal Schmid", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Police", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 6000}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Police", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}]}]}, {"name": "Protection civile", "children": [{"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Protection civile", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 5}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Esther Barbara Friedli", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Protection civile", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 5}]}]}, {"name": "Sauvetage", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sauvetage", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sauvetage", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sauvetage", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 40000}, {"name": "Reto Nause", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sauvetage", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Sauvetage", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sauvetage", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sauvetage", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sauvetage", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 5}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Sauvetage", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Sauvetage", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Sauvetage", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 600}, {"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Sauvetage", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Erich Johann Hess", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sauvetage", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": -5}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sauvetage", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Schwander", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sauvetage", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Stefanie Heimgartner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Sauvetage", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}]}]}, {"name": "S\u00e9curit\u00e9 en g\u00e9n\u00e9ral", "children": [{"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "S\u00e9curit\u00e9 en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 5}, {"name": "Marcel Dobler", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "S\u00e9curit\u00e9 en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "S\u00e9curit\u00e9 en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "S\u00e9curit\u00e9 en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Andreas Glarner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "S\u00e9curit\u00e9 en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "S\u00e9curit\u00e9 en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 5}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "S\u00e9curit\u00e9 en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": -2}]}]}, {"name": "S\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure/Services de renseignement", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "S\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure/Services de renseignement", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "S\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure/Services de renseignement", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "S\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure/Services de renseignement", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Mike Egger", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "S\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure/Services de renseignement", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Nadja Umbricht Pieren", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "S\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure/Services de renseignement", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "S\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure/Services de renseignement", "branche": "S\u00e9curit\u00e9", "geld": 0}]}]}]}, {"name": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "children": [{"name": "Assurances sociales", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Nicole Barandun", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 2}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Thomas Rechsteiner", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 5}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Marcel Dobler", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Simone Gianini", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Gregor A. Rutz", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Manfred B\u00fchler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 3200}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Martina Bircher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Pascal Schmid", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "R\u00e9my Wyssmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 500}, {"name": "Thomas Bl\u00e4si", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 320}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 72328}, {"name": "Christian Dandr\u00e8s", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "David Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Martine Docourt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 1}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Tamara Funiciello", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Assurances sociales", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}]}, {"name": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 6, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -10}]}, {"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 6, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -4}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 300}, {"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 11, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 50000}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 10, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -2}, {"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Dominik Blunschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Giorgio Fonio", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 7, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 1041}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -10}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 5000}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Thomas Rechsteiner", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Vincent Maitre", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "children": [{"name": "Erich Vontobel", "wirksamkeit": 3, "party": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -2}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Marc Jost", "wirksamkeit": 9, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 2}, {"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 5}, {"name": "Bettina Balmer", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 2}, {"name": "Cyril Aellen", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Daniel Ruch", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Hans-Peter Portmann", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 10, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 48001}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Marcel Dobler", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Matthias Michel", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -6}, {"name": "Petra Christina Antonella G\u00f6ssi", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 62500}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -12}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 15000}, {"name": "Delphine Klopfenstein Broggini", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Fabien Fivaz", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -10}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 32000}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 18, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Kilian Baumann", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 12, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Marionna Schlatter", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 12, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Michael T\u00f6ngi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 12, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Rapha\u00ebl Mahaim", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Corina Natascha Gredig", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Lega dei Ticinesi", "children": [{"name": "Lorenzo Quadri", "wirksamkeit": 6, "party": "Lega dei Ticinesi", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 2}]}, {"name": "Liberal-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Patricia Caroline Manuela von Falkenstein", "wirksamkeit": 30, "party": "Liberal-Demokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 46400}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Barbara Steinemann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Bruno Walliser", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -4}, {"name": "David Zuberb\u00fchler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 2}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Lukas Andreas Reimann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 3}, {"name": "Martina Bircher", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Mike Egger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Nina Fehr D\u00fcsel", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -2}, {"name": "Piero Marchesi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "R\u00e9my Wyssmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -10}, {"name": "Stefanie Heimgartner", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Thomas Hurter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 10, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 322}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -2}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Baptiste Fr\u00e9d\u00e9ric Hurni", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 15, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Christian Dandr\u00e8s", "wirksamkeit": 13, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -15}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -12}, {"name": "C\u00e9line Widmer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 12, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 5}, {"name": "Eric Nussbaumer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Fabian Molina", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Farah Rumy", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 12, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Gabriela Suter", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 8250}, {"name": "Islam Alijaj", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Jean Tschopp", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -2}, {"name": "Jon Andri Pult", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 15, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 3000}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 18, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -20}, {"name": "Mathilde Crevoisier Crelier", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 12, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -3}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 12, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Min Li Marti", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Nina Schl\u00e4fli", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -4}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 7, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Samira Marti", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Sarah Dominique Wyss", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Simon Stocker", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Tamara Funiciello", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Ursula Zybach", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 600}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 14, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Communaut\u00e9/Soci\u00e9t\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 57500}]}]}, {"name": "Egalit\u00e9", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 6, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}]}, {"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 3, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -6}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Heidi Z'graggen", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chappuis", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -3}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -3}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -2}, {"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -1}, {"name": "Maya Bally", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -1}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Priska Wismer-Felder", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -3}, {"name": "Regina Durrer", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -6}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 1, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Hans-Peter Portmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Matthias Michel", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Nadine Gobet", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 7, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -6}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 2, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 12, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -15}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 11, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 44490}, {"name": "Michael T\u00f6ngi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Corina Natascha Gredig", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 12, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 64500}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Tiana Angelina Moser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -2}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 13, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -18}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 18, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -25}, {"name": "C\u00e9line Widmer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Jean Tschopp", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -2}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 7, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -3}, {"name": "Min Li Marti", "wirksamkeit": 5, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Nina Schl\u00e4fli", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -2}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -6}, {"name": "Samira Marti", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Tamara Funiciello", "wirksamkeit": 14, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Ursula Zybach", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Egalit\u00e9", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}]}, {"name": "Enfants/Jeunesse", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 5}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 10, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 50000}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Simon Stadler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Yvonne B\u00fcrgin", "wirksamkeit": 10, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 4000}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 1, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 7, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 10, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -10}, {"name": "Petra Christina Antonella G\u00f6ssi", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -6}, {"name": "Bastien Girod", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 12, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -20}, {"name": "Florence Denise Brenzikofer", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 7, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 23440}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 5, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Corina Natascha Gredig", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 2, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Lega dei Ticinesi", "children": [{"name": "Lorenzo Quadri", "wirksamkeit": 3, "party": "Lega dei Ticinesi", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Liberal-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Patricia Caroline Manuela von Falkenstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Liberal-Demokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Mouvement Citoyens Romands", "children": [{"name": "Daniel Sormanni", "wirksamkeit": 3, "party": "Mouvement Citoyens Romands", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Barbara Steinemann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Erich Johann Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Lukas Andreas Reimann", "wirksamkeit": 7, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Manfred B\u00fchler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 2}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Nadja Umbricht Pieren", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 5}, {"name": "Nina Fehr D\u00fcsel", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Schwander", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Stefanie Heimgartner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Zryd", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Fabian Molina", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 11, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 22500}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -3}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 5, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 8, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Simona Brizzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Enfants/Jeunesse", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}]}, {"name": "Homes/Institutions", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 2500}, {"name": "Heidi Z'graggen", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Maya Bally", "wirksamkeit": 12, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 13864}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 1, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Kristiane Vietze", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 802}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -2}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 5000}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Lega dei Ticinesi", "children": [{"name": "Lorenzo Quadri", "wirksamkeit": 3, "party": "Lega dei Ticinesi", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 5}]}, {"name": "Liberal-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Patricia Caroline Manuela von Falkenstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Liberal-Demokratische Partei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Hans J\u00f6rg R\u00fcegsegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 4000}, {"name": "Pascal Schmid", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 6000}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 20003}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Brenda Tuosto", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 7, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 130000}, {"name": "Jean Tschopp", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Min Li Marti", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Simon Stocker", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 69000}, {"name": "Tamara Funiciello", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Homes/Institutions", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}]}, {"name": "Oeuvres d'entraide", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 3, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Dominik Blunschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Heidi Z'graggen", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 12002}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 3000}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 2}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Corina Natascha Gredig", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Tiana Angelina Moser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Lega dei Ticinesi", "children": [{"name": "Lorenzo Quadri", "wirksamkeit": 3, "party": "Lega dei Ticinesi", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Mouvement Citoyens Romands", "children": [{"name": "Daniel Sormanni", "wirksamkeit": 3, "party": "Mouvement Citoyens Romands", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Martina Bircher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -1}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Baptiste Fr\u00e9d\u00e9ric Hurni", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 33001}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Eric Nussbaumer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -5}, {"name": "Martine Docourt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": -3}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Tamara Funiciello", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Oeuvres d'entraide", "branche": "S\u00e9curit\u00e9 sociale", "geld": 0}]}]}]}, {"name": "Transport", "children": [{"name": "Logistique/Transport", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Logistique/Transport", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Logistique/Transport", "branche": "Transport", "geld": 10}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Logistique/Transport", "branche": "Transport", "geld": 69664}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Logistique/Transport", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Logistique/Transport", "branche": "Transport", "geld": 5}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Logistique/Transport", "branche": "Transport", "geld": 5}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Logistique/Transport", "branche": "Transport", "geld": 5}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Logistique/Transport", "branche": "Transport", "geld": 5}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Logistique/Transport", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Logistique/Transport", "branche": "Transport", "geld": 5}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Benjamin Giezendanner", "wirksamkeit": 12, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Logistique/Transport", "branche": "Transport", "geld": 7}, {"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Logistique/Transport", "branche": "Transport", "geld": 2}, {"name": "Erich Johann Hess", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Logistique/Transport", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Lars Patrick Guggisberg", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Logistique/Transport", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Stefanie Heimgartner", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Logistique/Transport", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Logistique/Transport", "branche": "Transport", "geld": 5}, {"name": "Thomas Knutti", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Logistique/Transport", "branche": "Transport", "geld": 60000}]}]}, {"name": "Mobilit\u00e9 douce", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": -5}]}, {"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 3, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 14000}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Simon Stadler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 5, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 5}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": -8}, {"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": -12}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Delphine Klopfenstein Broggini", "wirksamkeit": 8, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 4501}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": -10}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": -5}, {"name": "Marionna Schlatter", "wirksamkeit": 8, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Michael T\u00f6ngi", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": -5}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": -5}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}]}, {"name": "Lega dei Ticinesi", "children": [{"name": "Lorenzo Quadri", "wirksamkeit": 3, "party": "Lega dei Ticinesi", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Benjamin Giezendanner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Bruno Walliser", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Lars Patrick Guggisberg", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Zryd", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": -6}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Gabriela Suter", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Martine Docourt", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 7, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 67147}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Nina Schl\u00e4fli", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": -2}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": -3}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": -6}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Mobilit\u00e9 douce", "branche": "Transport", "geld": 0}]}]}, {"name": "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Nadja Umbricht Pieren", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re", "branche": "Transport", "geld": 5}]}]}, {"name": "Transport a\u00e9rien", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": -5}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 5}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 5, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 5}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": -5}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 5, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 7500}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": -5}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 8, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 49000}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Petra Christina Antonella G\u00f6ssi", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 3}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Simone Gianini", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}]}, {"name": "Liberal-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Patricia Caroline Manuela von Falkenstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Liberal-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Alfred Marius Heer", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": -4}, {"name": "Benjamin Giezendanner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie-Claire Amaudruz", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 1}, {"name": "David Zuberb\u00fchler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Diana Gutjahr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Mauro Tuena", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Thomas Hurter", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 10}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": -1}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Bruno Storni", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": -6}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": -3}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": -5}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transport a\u00e9rien", "branche": "Transport", "geld": -3}]}]}, {"name": "Transport individuel", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 13001}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 10}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 5}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 2}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 23000}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 5}, {"name": "Pius Kaufmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": -1}, {"name": "Regina Durrer", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": -2}, {"name": "Vincent Maitre", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 0}]}, {"name": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "children": [{"name": "Erich Vontobel", "wirksamkeit": 3, "party": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 0}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 6, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 115624}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 5, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 5}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 7, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 7}, {"name": "Heinz Theiler", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 3}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": -5}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 5, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 7, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 15}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 30001}, {"name": "Simone Gianini", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 2}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 5, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": -5}, {"name": "Bastien Girod", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": -5}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 3}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 30000}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Alfred Marius Heer", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": -4}, {"name": "Bruno Walliser", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Christoph Riner", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 4700}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Gregor A. Rutz", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 5}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": -5}, {"name": "Lars Patrick Guggisberg", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 4805}, {"name": "Manfred B\u00fchler", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Marcel Dettling", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 5}, {"name": "Nadja Umbricht Pieren", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 5}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": -5}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": -10}, {"name": "Thomas Hurter", "wirksamkeit": 11, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 9}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": -2}, {"name": "Walter Gartmann", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 10000}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Eric Nussbaumer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transport individuel", "branche": "Transport", "geld": 0}]}]}, {"name": "Transport naval", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transport naval", "branche": "Transport", "geld": 5}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transport naval", "branche": "Transport", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport naval", "branche": "Transport", "geld": 5}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transport naval", "branche": "Transport", "geld": -5}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Mike Egger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transport naval", "branche": "Transport", "geld": 2}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transport naval", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Jon Andri Pult", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transport naval", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Nina Schl\u00e4fli", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transport naval", "branche": "Transport", "geld": -2}]}]}, {"name": "Transports publics", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": -5}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 4003}, {"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 5}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 2}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Heidi Z'graggen", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 12000}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 5}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 5, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 2}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 5}, {"name": "Pius Kaufmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Thomas Rechsteiner", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 42000}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 2}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 3}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 5}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 13, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 17}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 3}, {"name": "Nadine Gobet", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 2}, {"name": "Olivier Feller", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Simone Gianini", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": -6}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": -5}, {"name": "Florence Denise Brenzikofer", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": -5}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 10, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 64005}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Michael T\u00f6ngi", "wirksamkeit": 10, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 30100}, {"name": "Rapha\u00ebl Mahaim", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Benjamin Giezendanner", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Esther Barbara Friedli", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 5}, {"name": "Lukas Andreas Reimann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 8, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 11}, {"name": "Thomas Hurter", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 5, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 10}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": -14}, {"name": "Brenda Tuosto", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Bruno Storni", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 3000}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": -10}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": -6}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Jessica Jaccoud", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 10025}, {"name": "Jon Andri Pult", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": -5}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 8, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": -12}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 12, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": -20}, {"name": "Nina Schl\u00e4fli", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": -2}, {"name": "Pierre-Alain Roger Fridez", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 0}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": -6}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": -12}, {"name": "Samuel Bendahan", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 14500}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Transports publics", "branche": "Transport", "geld": 14001}]}]}]}, {"name": "\u00c9conomie", "children": [{"name": "Alimentation", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 30000}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 5, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thomas Rechsteiner", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Petra Christina Antonella G\u00f6ssi", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Delphine Klopfenstein Broggini", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Kilian Baumann", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marionna Schlatter", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Bruno Walliser", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "Ernst Wandfluh", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "Gregor A. Rutz", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jacques Nicolet", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Magdalena Martullo-Blocher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "Mike Egger", "wirksamkeit": 10, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Alimentation", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Architecture", "children": [{"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Architecture", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Architecture", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Lars Patrick Guggisberg", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Architecture", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1}, {"name": "Roman Hug", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Architecture", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Architecture", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Assurances", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 12002}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 72500}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5010}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 8}, {"name": "Thomas Rechsteiner", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 7}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 27500}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 12000}, {"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Matthias Michel", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 45002}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 14001}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Benjamin Fischer", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Bruno Walliser", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3005}, {"name": "Ernst Wandfluh", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Hans J\u00f6rg R\u00fcegsegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Martin Haab", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4003}, {"name": "Martina Bircher", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 8000}, {"name": "Micha\u00ebl Buffat", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Nina Fehr D\u00fcsel", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 35519}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Baptiste Fr\u00e9d\u00e9ric Hurni", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 20000}, {"name": "Eric Nussbaumer", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Sarah Dominique Wyss", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Assurances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Banques", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 7, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Nicole Barandun", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thomas Rechsteiner", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1}, {"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Benjamin M\u00fchlemann", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 12, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 8}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Hans-Peter Portmann", "wirksamkeit": 7, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Marcel Dobler", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Olivier Feller", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Petra Christina Antonella G\u00f6ssi", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 7, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 65000}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Tiana Angelina Moser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Bruno Walliser", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie-Claire Amaudruz", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Diana Gutjahr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Esther Barbara Friedli", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 108003}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Lars Patrick Guggisberg", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 24001}, {"name": "Magdalena Martullo-Blocher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Manfred B\u00fchler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Marcel Dettling", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martin H\u00fcbscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Micha\u00ebl Buffat", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "Piero Marchesi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Roland Rino B\u00fcchel", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Thomas Hurter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Thomas Matter", "wirksamkeit": 7, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 100003}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Widmer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline Badran", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Banques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Biotechnologie", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3002}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "children": [{"name": "Andreas Gafner", "wirksamkeit": 3, "party": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Bettina Balmer", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1202}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marcel Dobler", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Matthias Michel", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Diana Gutjahr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Lars Patrick Guggisberg", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Magdalena Martullo-Blocher", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Roland Rino B\u00fcchel", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Fabian Molina", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Min Li Marti", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Sarah Dominique Wyss", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Cabinets/Fiduciaires", "children": [{"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 3, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -4}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 11, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 13}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Nicole Barandun", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -4}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -3}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 15, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -15}, {"name": "Sidney Kamerzin", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Vincent Maitre", "wirksamkeit": 12, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -1}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 21, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -25}, {"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 7, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 10}, {"name": "Cyril Aellen", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 14, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 9}, {"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 7, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 10}, {"name": "Olivier Feller", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 9}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Simone Gianini", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 18, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -12}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Rapha\u00ebl Mahaim", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 100001}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Barbara Steinemann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Diana Gutjahr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Erich Johann Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Esther Barbara Friedli", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Lars Patrick Guggisberg", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Manfred B\u00fchler", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Michael Graber", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Nicolas Kolly", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Pascal Schmid", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Piero Marchesi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Pirmin Schwander", "wirksamkeit": 5, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 13}, {"name": "R\u00e9my Wyssmann", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Baptiste Fr\u00e9d\u00e9ric Hurni", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 165002}, {"name": "Christian Dandr\u00e8s", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 107615}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 16, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -6}, {"name": "Jean Tschopp", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -2}, {"name": "Jessica Jaccoud", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Sarah Dominique Wyss", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Cabinets/Fiduciaires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Chimie/Biotechnologie", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Magdalena Martullo-Blocher", "wirksamkeit": 33, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Chimie/Biotechnologie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}]}]}, {"name": "Commerce", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Dominik Blunschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Commerce", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Commerce", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Thomas Rechsteiner", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Commerce", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Commerce", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Simon Michel", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Commerce", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 20001}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Andreas Glarner", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Commerce", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 10000}, {"name": "David Zuberb\u00fchler", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Commerce", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martin Haab", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Commerce", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Roman B\u00fcrgi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Commerce", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Commerce de d\u00e9tail", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Giorgio Fonio", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Commerce de d\u00e9tail", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Commerce de d\u00e9tail", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Cyril Aellen", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Commerce de d\u00e9tail", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Commerce de d\u00e9tail", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 89000}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Commerce de d\u00e9tail", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 25000}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Commerce de d\u00e9tail", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Tiana Angelina Moser", "wirksamkeit": 2, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Commerce de d\u00e9tail", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}]}, {"name": "Lega dei Ticinesi", "children": [{"name": "Lorenzo Quadri", "wirksamkeit": 3, "party": "Lega dei Ticinesi", "sub_branche": "Commerce de d\u00e9tail", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}]}, {"name": "Mouvement Citoyens Romands", "children": [{"name": "Daniel Sormanni", "wirksamkeit": 3, "party": "Mouvement Citoyens Romands", "sub_branche": "Commerce de d\u00e9tail", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Benjamin Giezendanner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Commerce de d\u00e9tail", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "David Zuberb\u00fchler", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Commerce de d\u00e9tail", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thomas Burgherr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Commerce de d\u00e9tail", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}]}]}, {"name": "Commerce de mati\u00e8res premi\u00e8res", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Commerce de mati\u00e8res premi\u00e8res", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Benjamin M\u00fchlemann", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Commerce de mati\u00e8res premi\u00e8res", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Conseil en relations publiques", "children": [{"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 3, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 8}, {"name": "Heidi Z'graggen", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 100000}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 100}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 360002}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Kristiane Vietze", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marcel Dobler", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Petra Christina Antonella G\u00f6ssi", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 6}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 11000}, {"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 9946}, {"name": "Greta Ilaria Gysin", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}]}, {"name": "Mouvement Citoyens Romands", "children": [{"name": "Mauro Poggia", "wirksamkeit": 3, "party": "Mouvement Citoyens Romands", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Andreas Glarner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Erich Johann Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Esther Barbara Friedli", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Gregor A. Rutz", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Magdalena Martullo-Blocher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Paolo Pamini", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Piero Marchesi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Pirmin Schwander", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Walter Gartmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3000}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Islam Alijaj", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jon Andri Pult", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2786}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Conseil en relations publiques", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Construction - Gros \u0153uvre", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Giorgio Fonio", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1105000}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 10, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 13}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 2, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 7}, {"name": "C\u00e9line Weber", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 5, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Alois Huber", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Fischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Bruno Walliser", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "Diana Gutjahr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1}, {"name": "Thomas Burgherr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Hasan Candan", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline Badran", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Construction - Gros \u0153uvre", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Construction - Secondaire", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 15, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Giorgio Fonio", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Yvonne B\u00fcrgin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 10001}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Cyril Aellen", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 587702}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 25, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 38}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 11, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Mouvement Citoyens Romands", "children": [{"name": "Roger Golay", "wirksamkeit": 6, "party": "Mouvement Citoyens Romands", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4500}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Andreas Glarner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 72000}, {"name": "Bruno Walliser", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Diana Gutjahr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 50000}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Piero Marchesi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 7, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Walter Gartmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Construction - Secondaire", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 200000}]}]}, {"name": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -2}, {"name": "Dominik Blunschy", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 12, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -20}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -15}, {"name": "Thomas Rechsteiner", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Benjamin M\u00fchlemann", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -1}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -6}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Liberal-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Patricia Caroline Manuela von Falkenstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Liberal-Demokratische Partei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Benjamin Giezendanner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Bruno Walliser", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -4}, {"name": "Ernst Wandfluh", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "R\u00e9my Wyssmann", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -2}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Corporations, guildes, soci\u00e9t\u00e9s estudiantines", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Andreas Meier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 11, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 135002}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Giorgio Fonio", "wirksamkeit": 12, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 8, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 10000}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marcel Dobler", "wirksamkeit": 11, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Nadine Gobet", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Petra Christina Antonella G\u00f6ssi", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Simon Michel", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Simone Gianini", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Esther Barbara Friedli", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Lars Patrick Guggisberg", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Magdalena Martullo-Blocher", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1}, {"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Thomas Knutti", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Min Li Marti", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Economie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -6}]}]}, {"name": "Entreprises de nettoyage", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Entreprises de nettoyage", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}]}]}, {"name": "Fonds de pension et de retraite", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Fonds de pension et de retraite", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Fonds de pension et de retraite", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Bettina Balmer", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Fonds de pension et de retraite", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 8, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Fonds de pension et de retraite", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 13}, {"name": "Hans-Peter Portmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Fonds de pension et de retraite", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 21, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Fonds de pension et de retraite", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 35}, {"name": "Pascal Broulis", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Fonds de pension et de retraite", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Fonds de pension et de retraite", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Fonds de pension et de retraite", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Hans J\u00f6rg R\u00fcegsegger", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Fonds de pension et de retraite", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Fonds de pension et de retraite", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Brenda Tuosto", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Fonds de pension et de retraite", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Fonds de pension et de retraite", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 17500}]}]}, {"name": "Gestion de fortune", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Gestion de fortune", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}]}]}, {"name": "Horlogerie", "children": [{"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Fabien Fivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Horlogerie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 18178}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 108002}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 13, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 17}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Giorgio Fonio", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Heidi Z'graggen", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Nicole Barandun", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 55000}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 5, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 80000}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Reto Nause", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Sidney Kamerzin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Vincent Maitre", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Yvonne B\u00fcrgin", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1599}]}, {"name": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "children": [{"name": "Erich Vontobel", "wirksamkeit": 3, "party": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -2}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 6, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 6000}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 5, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Cyril Aellen", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Hans-Peter Portmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Marcel Dobler", "wirksamkeit": 8, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3450}, {"name": "Matthias Michel", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Olivier Feller", "wirksamkeit": 10, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 15}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 19, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 15}, {"name": "Petra Christina Antonella G\u00f6ssi", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 84000}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Simon Michel", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Rapha\u00ebl Mahaim", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 5, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1503}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 20000}]}, {"name": "Lega dei Ticinesi", "children": [{"name": "Lorenzo Quadri", "wirksamkeit": 3, "party": "Lega dei Ticinesi", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}]}, {"name": "Liberal-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Patricia Caroline Manuela von Falkenstein", "wirksamkeit": 6, "party": "Liberal-Demokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}]}, {"name": "Mouvement Citoyens Romands", "children": [{"name": "Mauro Poggia", "wirksamkeit": 3, "party": "Mouvement Citoyens Romands", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1}, {"name": "Roger Golay", "wirksamkeit": 3, "party": "Mouvement Citoyens Romands", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 10000}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Alfred Marius Heer", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Andreas Glarner", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Barbara Steinemann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Fischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Giezendanner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Bruno Walliser", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "C\u00e9line Marie-Claire Amaudruz", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "David Zuberb\u00fchler", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Diana Gutjahr", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Erich Johann Hess", "wirksamkeit": 21, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 18}, {"name": "Esther Barbara Friedli", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Gregor A. Rutz", "wirksamkeit": 8, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 10}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 8, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 28455}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Lars Patrick Guggisberg", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Lukas Andreas Reimann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Magdalena Martullo-Blocher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Manfred B\u00fchler", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 6}, {"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 12, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1}, {"name": "Marcel Dettling", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Markus Schnyder", "wirksamkeit": 13, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 6}, {"name": "Martin Haab", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martina Bircher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Mauro Tuena", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Michael Graber", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2000}, {"name": "Micha\u00ebl Buffat", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Nadja Umbricht Pieren", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Nina Fehr D\u00fcsel", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -2}, {"name": "Pascal Schmid", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 18000}, {"name": "Piero Marchesi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Schwander", "wirksamkeit": 13, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 7}, {"name": "Roland Rino B\u00fcchel", "wirksamkeit": 8, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1008}, {"name": "Roman Hug", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Stefanie Heimgartner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Thomas Burgherr", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 15}, {"name": "Thomas Hurter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thomas Matter", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -1}, {"name": "Walter Gartmann", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 40000}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -2}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -6}, {"name": "Christian Dandr\u00e8s", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 6902}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 9000}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 12, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 6}, {"name": "Eric Nussbaumer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 30002}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -6}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -6}, {"name": "Samuel Bendahan", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Sarah Dominique Wyss", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 17000}, {"name": "Ursula Zybach", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Immobilier et propri\u00e9taires fonciers", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Industrie", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Industrie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 80000}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Industrie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Kristiane Vietze", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Industrie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Pascal Broulis", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Industrie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Simon Michel", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Industrie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 20001}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Industrie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Industrie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}]}]}, {"name": "Industrie des machines-outils", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie des machines-outils", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Industrie des machines-outils", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Industrie du bois", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Sidney Kamerzin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}]}, {"name": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "children": [{"name": "Andreas Gafner", "wirksamkeit": 1, "party": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 7200}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Daniel Ruch", "wirksamkeit": 12, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 9003}, {"name": "Olivier Feller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Florence Denise Brenzikofer", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -2}, {"name": "Marionna Schlatter", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Liberal-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Patricia Caroline Manuela von Falkenstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Liberal-Demokratische Partei", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Ernst Wandfluh", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Jacques Nicolet", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thomas Stettler", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1600}, {"name": "Yvan Pahud", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Brenda Tuosto", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Emmanuel Didier Amoos", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Industrie du bois", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Industrie textile", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Christian Lohr", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Heidi Z'graggen", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thomas Rechsteiner", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Kilian Baumann", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Tiana Angelina Moser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Gregor A. Rutz", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Mauro Tuena", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Schwander", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Roland Rino B\u00fcchel", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Industrie textile", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Jeux de hasard", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Jeux de hasard", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Jeux de hasard", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Jeux de hasard", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 165290}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Jeux de hasard", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Benjamin M\u00fchlemann", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Jeux de hasard", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Jeux de hasard", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Jeux de hasard", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Jeux de hasard", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1003}, {"name": "Simone Gianini", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Jeux de hasard", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Locataires", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Locataires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Locataires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Locataires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Michael T\u00f6ngi", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Locataires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 26950}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Baptiste Fr\u00e9d\u00e9ric Hurni", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Locataires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5000}, {"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Locataires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -6}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 10, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Locataires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 102000}, {"name": "Christian Dandr\u00e8s", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Locataires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 373755}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Locataires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Locataires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -6}, {"name": "Jacqueline Badran", "wirksamkeit": 5, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Locataires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jean Tschopp", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Locataires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -2}, {"name": "Jessica Jaccoud", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Locataires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 800}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Locataires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Locataires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -3}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Locataires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Nina Schl\u00e4fli", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Locataires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -2}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Locataires", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -6}]}]}, {"name": "Organisations de travailleurs", "children": [{"name": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "children": [{"name": "Manuela Weichelt", "wirksamkeit": 3, "party": "Alternative - die Gr\u00fcnen Zug", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Giorgio Fonio", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Simon Stadler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Bastien Girod", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -10}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Greta Ilaria Gysin", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 20990}, {"name": "Katharina Prelicz-Huber", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 7, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 20003}, {"name": "Michael T\u00f6ngi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Zryd", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -2}, {"name": "Baptiste Fr\u00e9d\u00e9ric Hurni", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 22, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 103994}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Christian Dandr\u00e8s", "wirksamkeit": 10, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -12}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 60005}, {"name": "David Roth", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Emmanuel Didier Amoos", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Gabriela Suter", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline Badran", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Jean Tschopp", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -1}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 12, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -15}, {"name": "Martine Docourt", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -6}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -6}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Nina Schl\u00e4fli", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -2}, {"name": "Pierre-Alain Roger Fridez", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Pierre-Yves Maillard", "wirksamkeit": 10, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 260000}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Tamara Funiciello", "wirksamkeit": 7, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2915}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Organisations de travailleurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "PME/Entreprises/Employeurs", "children": [{"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 3, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -2}, {"name": "Andreas Meier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 20000}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -3}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Dominik Blunschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 7, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 17, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 10}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Maya Bally", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2451}, {"name": "Nicole Barandun", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 10, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 18000}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 11, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -10}, {"name": "Reto Nause", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -1}, {"name": "Yvonne B\u00fcrgin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -1}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Benjamin M\u00fchlemann", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 12, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 6}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 5, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Heinz Theiler", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Kristiane Vietze", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -10}, {"name": "Marcel Dobler", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2001}, {"name": "Nadine Gobet", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Olivier Feller", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 11, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 10}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Simon Michel", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -10}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4000}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 2, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5000}, {"name": "Rapha\u00ebl Mahaim", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3520}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Alfred Marius Heer", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Benjamin Giezendanner", "wirksamkeit": 4, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Bruno Walliser", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "David Zuberb\u00fchler", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Diana Gutjahr", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 8395}, {"name": "Erich Johann Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Ernst Wandfluh", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "Gregor A. Rutz", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Katja Riem", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 800}, {"name": "Lars Patrick Guggisberg", "wirksamkeit": 7, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 267742}, {"name": "Lukas Andreas Reimann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Magdalena Martullo-Blocher", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Marcel Dettling", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Mauro Tuena", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -4}, {"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Nadja Umbricht Pieren", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Nina Fehr D\u00fcsel", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -2}, {"name": "Roman B\u00fcrgi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 12, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -15}, {"name": "Stefanie Heimgartner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -10}, {"name": "Thomas Hurter", "wirksamkeit": 7, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Thomas Matter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -2}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Jacqueline Badran", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Samuel Bendahan", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "PME/Entreprises/Employeurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Protection des consommateurs", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Vincent Maitre", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Olivier Feller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Nicolas Walder", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 2, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 490000}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Mike Egger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Baptiste Fr\u00e9d\u00e9ric Hurni", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Crottaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Christian Dandr\u00e8s", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jean Tschopp", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -2}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 54000}, {"name": "Pierre-Alain Roger Fridez", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -12}, {"name": "Samuel Bendahan", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Protection des consommateurs", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "children": [{"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 1, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4801}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 1, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 8000}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 8002}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 16805}, {"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1}, {"name": "Marcel Dettling", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Walter Gartmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1602}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 8005}, {"name": "Nina Schl\u00e4fli", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Sarah Dominique Wyss", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Services en g\u00e9n\u00e9ral \u00e9conomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 7}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 8}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Marcel Dobler", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Pascal Broulis", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Petra Christina Antonella G\u00f6ssi", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Simon Michel", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 10}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Alois Huber", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "C\u00e9line Marie-Claire Amaudruz", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Erich Johann Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Magdalena Martullo-Blocher", "wirksamkeit": 9, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Pirmin Schwander", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thomas Burgherr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Thomas Matter", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Walter Gartmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Soci\u00e9t\u00e9 d'investissement", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}]}]}, {"name": "Tabac", "children": [{"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Gregor A. Rutz", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tabac", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}]}]}, {"name": "Taxes et redevances", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Nicole Barandun", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Anna Giacometti", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Bettina Balmer", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marionna Schlatter", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Corina Natascha Gredig", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Weber", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 2, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Alfred Marius Heer", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Andreas Glarner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Barbara Steinemann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie-Claire Amaudruz", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Erich Johann Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Magdalena Martullo-Blocher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Min Li Marti", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Taxes et redevances", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Technologies de l'information", "children": [{"name": "Basels starke Alternative", "children": [{"name": "Sibel Arslan", "wirksamkeit": 3, "party": "Basels starke Alternative", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Benedikt W\u00fcrth", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Dominik Blunschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 8, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Maya Bally", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 16994}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Sidney Kamerzin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "children": [{"name": "Erich Vontobel", "wirksamkeit": 3, "party": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Marc Jost", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 15, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marcel Dobler", "wirksamkeit": 18, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Matthias Michel", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Pascal Broulis", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thierry Paul Burkart", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 13, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 21, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 65000}, {"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3001}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Corina Natascha Gredig", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 10, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 7, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Alfred Marius Heer", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 330000}, {"name": "Benjamin Fischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Bruno Walliser", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "David Zuberb\u00fchler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Diana Gutjahr", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Esther Barbara Friedli", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 25, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 25}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Lars Patrick Guggisberg", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Mauro Tuena", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Pascal Schmid", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3000}, {"name": "Piero Marchesi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Stefanie Heimgartner", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thomas Hurter", "wirksamkeit": 8, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 405}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4000}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Bruno Storni", "wirksamkeit": 12, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Gabriela Suter", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline Badran", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Min Li Marti", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Sarah Dominique Wyss", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Val\u00e9rie Piller Carrard", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Technologies de l'information", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Technologies propres", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Petra Christina Antonella G\u00f6ssi", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Simone de Montmollin", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Bastien Girod", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 40003}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Kilian Baumann", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Corina Natascha Gredig", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 7, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Tiana Angelina Moser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Jon Andri Pult", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Technologies propres", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Think Tanks", "children": [{"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Think Tanks", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -6}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Think Tanks", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Corina Natascha Gredig", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Think Tanks", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Barbara Steinemann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Think Tanks", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Paolo Pamini", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Think Tanks", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Jon Andri Pult", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Think Tanks", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Mattea Meyer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Think Tanks", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -2}]}]}, {"name": "Tourisme/Gastronomie", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andrea Gm\u00fcr-Sch\u00f6nenberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Andreas Meier", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 8000}, {"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 18, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 21517}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4000}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Erich Ernst Ettlin", "wirksamkeit": 5, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Pfister", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Lorenz Linus Hess", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marianne Maret", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 20000}, {"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 1562}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 4, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Philipp Kutter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 20001}, {"name": "Regina Durrer", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -2}, {"name": "Simon Stadler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thomas Rechsteiner", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 50002}]}, {"name": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "children": [{"name": "Andreas Gafner", "wirksamkeit": 3, "party": "Eidgen\u00f6ssisch-Demokratische Union", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Marc Jost", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 3, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Andri Silberschmidt", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Daniela Schneeberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 10, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 15}, {"name": "Hans-Peter Portmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 19500}, {"name": "Josef Dittli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Laurent Wehrli", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Nadine Gobet", "wirksamkeit": 9, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}, {"name": "Olivier Feller", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Pascal Broulis", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -10}, {"name": "Petra Christina Antonella G\u00f6ssi", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 4}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Florence Denise Brenzikofer", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Maya Graf", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Michael T\u00f6ngi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Rapha\u00ebl Mahaim", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Sophie Alda Linette Michaud Gigon", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Tiana Angelina Moser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}]}, {"name": "Liberal-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Patricia Caroline Manuela von Falkenstein", "wirksamkeit": 3, "party": "Liberal-Demokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Barbara Steinemann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "David Zuberb\u00fchler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Didier Calame", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Esther Barbara Friedli", "wirksamkeit": 14, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 18}, {"name": "Franz Josef Gr\u00fcter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Hannes Germann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Jean-Luc Addor", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Katja Riem", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -1}, {"name": "Lars Patrick Guggisberg", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Magdalena Martullo-Blocher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Manuel Strupler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Marcel Dettling", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Marco Chiesa", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Michael Graber", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Mike Egger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Nadja Umbricht Pieren", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 5}, {"name": "Roman B\u00fcrgi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -4}, {"name": "Thomas Aeschi", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 2}, {"name": "Thomas Hurter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Thomas Knutti", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Veronika Thalmann-Bieri", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -2}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 3}, {"name": "Yvan Pahud", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Carlo Sommaruga", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -6}, {"name": "Jon Andri Pult", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 7, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 0}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -5}, {"name": "Nina Schl\u00e4fli", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -2}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": -6}, {"name": "Ursula Zybach", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Tourisme/Gastronomie", "branche": "\u00c9conomie", "geld": 6000}]}]}]}, {"name": "\u00c9nergie", "children": [{"name": "Anti-nucl\u00e9aire", "children": [{"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -5}, {"name": "Regine Sauter", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -5}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -12}, {"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 9, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -18}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 12, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -20}, {"name": "Florence Denise Brenzikofer", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -5}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 16, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -20}, {"name": "L\u00e9onore Porchet", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Michael T\u00f6ngi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -5}, {"name": "Rapha\u00ebl Mahaim", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Barbara Gysi", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -6}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -10}, {"name": "C\u00e9dric Wermuth", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -18}, {"name": "Fabian Molina", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -5}, {"name": "Jacqueline Badran", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -10}, {"name": "Jean Tschopp", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -2}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 12, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -20}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 2, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 15000}, {"name": "Nina Schl\u00e4fli", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -2}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 9, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Anti-nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -18}]}]}, {"name": "Energie en g\u00e9n\u00e9ral", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Brigitte Maria H\u00e4berli-Koller", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 6000}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Peter Hegglin", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Reto Nause", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 5}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Marcel Dobler", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Energie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 1, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Energie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "C\u00e9line Weber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Energie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Energie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Energie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Energie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 12000}, {"name": "Sandra Sollberger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Energie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -5}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Emmanuel Didier Amoos", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Energie en g\u00e9n\u00e9ral", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Energie hydraulique", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energie hydraulique", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 12000}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energie hydraulique", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energie hydraulique", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 60002}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Energie hydraulique", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 5}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Energie hydraulique", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 21001}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Markus Schnyder", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Energie hydraulique", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 2}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Eva Maria Herzog", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Energie hydraulique", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 30002}]}]}, {"name": "Energie nucl\u00e9aire", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Marianne Binder-Keller", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energie nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energie nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 5}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energie nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 6000}]}, {"name": "Evangelische Volkspartei", "children": [{"name": "Niklaus-Samuel Gugger", "wirksamkeit": 1, "party": "Evangelische Volkspartei", "sub_branche": "Energie nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Beat Walti", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Energie nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Energie nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Energie nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Magdalena Martullo-Blocher", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Energie nucl\u00e9aire", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}]}]}, {"name": "Energies alternatives", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Andreas Meier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Christine Bulliard-Marbach", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Daniel Karl F\u00e4ssler", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Fabio Regazzi", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Leo M\u00fcller", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Markus Ritter", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Martin Anton Candinas", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Priska Wismer-Felder", "wirksamkeit": 8, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 5}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 6, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 2}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Alex Farinelli", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Andrea Caroni", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Christian Wasserfallen", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Damien Jacques Andr\u00e9 Cottier", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Johanna Maeva Gapany", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Maja Riniker", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Marcel Dobler", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Matthias Samuel Jauslin", "wirksamkeit": 10, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 75000}, {"name": "Peter Emil Schilliger", "wirksamkeit": 6, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Susanne Vincenz-Stauffacher", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Aline Lisa Trede", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Balthasar Gl\u00e4ttli", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -6}, {"name": "Bastien Girod", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Christophe Charles Clivaz", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Marie Vara", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Delphine Klopfenstein Broggini", "wirksamkeit": 1, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 6000}, {"name": "Felix Wettstein", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -5}, {"name": "Franziska Ryser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Ir\u00e8ne K\u00e4lin", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -5}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 14, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 37506}, {"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 6, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "C\u00e9line Weber", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 50001}, {"name": "Kathrin Elisabeth Bertschy", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 10, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Melanie Mettler", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Tiana Angelina Moser", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Christian Imark", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "David Zuberb\u00fchler", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -5}, {"name": "Ernst Wandfluh", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Jacques Nicolet", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Michael G\u00f6tte", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 14000}, {"name": "Mike Egger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Monika R\u00fcegger", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Pierre-Andr\u00e9 Page", "wirksamkeit": 6, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 5617}, {"name": "Roland Rino B\u00fcchel", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Thomas Hurter", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Werner Salzmann", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Bruno Storni", "wirksamkeit": 4, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Claudia Friedl", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -5}, {"name": "Daniel Reuwen Jositsch", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Emmanuel Didier Amoos", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Eric Nussbaumer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Franziska Roth", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Gabriela Suter", "wirksamkeit": 8, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 30000}, {"name": "Jacqueline Badran", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Laurence Fehlmann Rielle", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Martina Munz", "wirksamkeit": 6, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -5}, {"name": "Matthias Aebischer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Min Li Marti", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 122909}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 5, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 15000}, {"name": "Priska Seiler Graf", "wirksamkeit": 7, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": -12}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 8, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Energies alternatives", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 59995}]}]}, {"name": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "children": [{"name": "Die Mitte", "children": [{"name": "Beat Rieder", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 2}, {"name": "Benjamin Roduit", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 28001}, {"name": "Charles Juillard", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 5}, {"name": "Elisabeth Schneider-Schneiter", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 133500}, {"name": "Isabelle Chassot", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Marie-France Roth Pasquier", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Nicol\u00f2 Alessio Paganini", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Philipp Matthias Bregy", "wirksamkeit": 9, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 252003}, {"name": "Pirmin Josef Bischof", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 5}, {"name": "Reto Nause", "wirksamkeit": 1, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 2}, {"name": "Stefan Georg Engler", "wirksamkeit": 2, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 5}, {"name": "Stefan M\u00fcller-Altermatt", "wirksamkeit": 3, "party": "Die Mitte", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}]}, {"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Damian M\u00fcller", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Hans Wicki", "wirksamkeit": 2, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 5}, {"name": "Jacqueline de Quattro", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 5, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 10}, {"name": "Philippe Nantermod", "wirksamkeit": 3, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 19000}]}, {"name": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "children": [{"name": "Christine Badertscher", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Gerhard Andrey", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Mathias Zopfi", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcne Partei der Schweiz", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}]}, {"name": "Gr\u00fcnliberale Partei", "children": [{"name": "Barbara Schaffner", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Beat Flach", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "J\u00fcrg Grossen", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 21001}, {"name": "Katja Christ", "wirksamkeit": 3, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Martin Hans B\u00e4umle", "wirksamkeit": 4, "party": "Gr\u00fcnliberale Partei", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 10}]}, {"name": "Schweizerische Volkspartei", "children": [{"name": "Jakob Stark", "wirksamkeit": 5, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 4}, {"name": "Mike Egger", "wirksamkeit": 3, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Nadja Umbricht Pieren", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 5}, {"name": "Nicolas Kolly", "wirksamkeit": 2, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 2}, {"name": "Thomas Jan de Courten", "wirksamkeit": 1, "party": "Schweizerische Volkspartei", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 5}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Eric Nussbaumer", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 5}, {"name": "Flavia Wasserfallen", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 89400}, {"name": "Nadine D\u00e9sir\u00e9e Masshardt", "wirksamkeit": 3, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 0}, {"name": "Roger Nordmann", "wirksamkeit": 5, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Fournisseur d'\u00e9nergie", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 200000}]}]}, {"name": "Industrie du gaz et du p\u00e9trole", "children": [{"name": "Freisinnig-Demokratische Partei", "children": [{"name": "Martin Schmid", "wirksamkeit": 4, "party": "Freisinnig-Demokratische Partei", "sub_branche": "Industrie du gaz et du p\u00e9trole", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 10}]}, {"name": "Sozialdemokratische Partei", "children": [{"name": "Min Li Marti", "wirksamkeit": 1, "party": "Sozialdemokratische Partei", "sub_branche": "Industrie du gaz et du p\u00e9trole", "branche": "\u00c9nergie", "geld": 122909}]}]}]}]}